<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Original XML Generated with Tempest EPG Generator (made by Kvanc) - Processed by Open-EPG Visual Processor v0.9" generator-info-url="https://github.com/K-vanc/Tempest-EPG-Generator.git">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20250911182000 +0000" stop="20250911190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Krakkafrettir</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20250911190000 +0000" stop="20250912175000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250912175000 +0000" stop="20250912195500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Undanúrslit</title><desc>Leikir á EM karla í korfubolta.Leikur í undanúrslitum á EM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20250912195500 +0000" stop="20250913090000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250911130000 +0000" stop="20250911133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250911133000 +0000" stop="20250911134000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20250911134000 +0000" stop="20250911140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stúdío RÚV</title><desc>Þættir um íslenska dægurtonlist þar sem tonlistarmenn koma í stutt viðtol og flytja tonlist. Umsjon: Lovísa Rut Kristjánsdottir. Dagskrárgerð: Guðmundur Atli Petursson.Fram koma Kári Egils, Flott, Spacestation, Gosi og Superserious.</desc></programme>
<programme start="20250911140500 +0000" stop="20250911151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20250911151000 +0000" stop="20250911152500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sagan frá oðru sjonarhorni</title><desc>Hver skrifar sogu okkar? Það fer eftir ýmsu, svo sem þjoðerni, kyni eða uppruna, og sama atburði má lýsa á marga mismunandi vegu. Fornleifauppgroftur, nýjar rannsoknir eða annar tíðarandi getur líka valdið því að sagnfræðin verði endurskoðuð. Emma Molin og Özz Nûjen hjálpa okkur að sjá fleiri en eitt sjonarhorn á sogunni.</desc></programme>
<programme start="20250911152500 +0000" stop="20250911160500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Songvaskáld</title><desc>Valinkunnir tonlistarmenn flytja nokkur laga sinna að viðstoddum áheyrendum í myndveri RÚV. Stjorn upptoku: Jon Egill Bergþorsson.Lay Low gaf út fyrstu plotu sína, Please Dont Hate Me, árið 2006 og vakti strax athygli fyrir goðar lagasmíðar. Tveimur árum seinna vann hún með upptokustjoranum Liam Watson, sem áður hafði unnið meðal annars með White Stripes, og úr því samstarfi varð til platan Farewell Good Nights Sleep. Þriðja platan nefndist Brostinn strengur og þar sotti Lay Low í ljoðaarf íslenskra kvenna og hlaut fimm tilnefningar til Íslensku tonlistarverðlaunanna fyrir gripinn. Í þættinum flytur hún nokkur laga sinna í myndveri Sjonvarpsins.</desc></programme>
<programme start="20250911160500 +0000" stop="20250911165500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leyndarmál langlífis</title><desc>Heimildarþáttaroð frá BBC þar sem Michael Mosley hittir folk víða um heim sem virðist hafa fundið leiðir til að hægja á oldrun sinni og rannsakar vísindin á bak við fullyrðingar þeirra.</desc></programme>
<programme start="20250911165500 +0000" stop="20250911173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kulnun - leiðin til baka</title><desc>Sænsk heimildarmynd frá 2021. Sænska songkonan og tonskáldið Ana Diaz, sem hefur ítrekað farið í kulnun, segir frá því hvernig er að koma til baka eftir að hafa keyrt harkalega á vegg. Er það yfirleitt mogulegt og hvernig er hægt að koma í veg fyrir að lenda aftur í því sama?</desc></programme>
<programme start="20250911173100 +0000" stop="20250911174300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Í dag búa skaparar og keppendur til bát. Í lokin forum við í æsispennandi siglingakeppni. Hver vinnur og hver tapar? Er gott að vinna siglingakeppnina? Hvaða lið endar allt í slími? Er kannski jafntefli? Þátttakendur: Gula liðið:Svanhvít EvaSaga E. EldarsdottirKlapplið:Álfheiður SigurðardottirSalka Noa ÁrmannsdottirFreyja Dís HeiðarsdottirHugi E. EldarssonMaríanna Heluisa SantosHalldora Valdís ValdimarsdottirAnna Kolbrún ÍsaksdottirSteinunn Jenna ÞorðardottirMagnea Dís OddsdottirBláa liðið:Ásdís María AtladottirAníta Karen ÓlafsdottirKlapplið:Anna María SondeKatla KáradottirKlara EdgarsdottirSolrún AxelsdottirHulda JohannsdottirMaría Rúna Nunez KvaranSigfríður Sol FlosadottirThelma Ósk Eiríksdottir</desc></programme>
<programme start="20250911174300 +0000" stop="20250911180700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20250911180700 +0000" stop="20250911181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvernig varð þetta til?</title><desc>Hvernig ætli sumir hlutir sem við erum mjog von hafi verið fundnir upp? Storfurðulegu steinaldarmennirnir sýna okkur sínar misheppnuðu tilraunir.</desc></programme>
<programme start="20250911181000 +0000" stop="20250911181800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist. Saman njota þau tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20250911181800 +0000" stop="20250911182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkalist - dans</title><desc>Samansafn atriða þar sem krakkar sýna listir sínar í dansi, allt frá samkvæmisdonsum til freestyle.Til Ástu og Kela er kominn danshopurinn Stjornurnar frá Skagastrond. Stjornurnar dansa línudansa. Ásta ákveður að dansa með. Stelpurnar heita: Alma Eik Sævarsdottir, Andrea Bjork Kristjánsdottir, Árný Sif Gestsdottir, Brynja Hodd Ágústsdottir, Hafrún Eva Kristjánsdottir, Helena Mara Velemir, Kristbjorg Drífa Ragnheiðardottir, Laufey Inga Stefánsdottir, Laufey Sunna Guðlaugsdottir, Lena Rut Jonsdottir, Sara Rut Fannarsdottir, Sonja Sif Ólafsdottir, Telma Dogg Bjarnadottir og Þorgerður Bjork Guðmundsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250911182000 +0000" stop="20250911182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20250911182500 +0000" stop="20250911183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.</desc></programme>
<programme start="20250911183000 +0000" stop="20250911190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kúpull 16</title><desc>Anton og Emma eru 16 ára og búa í framtíðinni í Noregi. Þau búa í somu borg en á mismunandi loftlagssvæðum. Þeim var aldrei ætlað að hittast, hvað þá að verða ástfangin. Til að vera saman þurfa þau að snúa ollu í sínu lífi á hvolf.Það er ekki í lagi að njosna um naktar stelpur. Anton grípur til rottækra ráðstafana til að komast undan skomminni.</desc></programme>
<programme start="20250911190000 +0000" stop="20250911193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250911193000 +0000" stop="20250911193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250911193500 +0000" stop="20250911194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250911194500 +0000" stop="20250911201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250911201500 +0000" stop="20250911210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppskriftabokin</title><desc>Matreiðsluþættir þar sem Solla Eiríks heimsækir konur sem hafa áratugareynslu af matargerð. Hún kíkir í uppskriftabækur þeirra og lærir að elda retti sem þær hafa matreitt á sinn einstaka hátt í fjolda ára. Í framhaldinu býður hún konunum heim til sín og endurgerir uppskriftirnar með aðstoð þeirra, en skiptir út dýraafurðum fyrir hráefni úr náttúrunni. Leikstjori: Sunneva Ása Weisshappel. Framleiðsla: RVK Studios.Solla Eiríks heimsækir Ragnheiði sem kennir okkur að elda plokkfisk og kleinur. Einnig hittir hún þau Eydísi og Hinrik sem fræða hana um þaratínslu og matþorunga. Við lærum líka að búa til mondlumjolk.</desc></programme>
<programme start="20250911210000 +0000" stop="20250911220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Draumahúsið</title><desc>Sænskir þættir þar sem fylgst er með folki gera upp draumahúsnæðið sitt.</desc></programme>
<programme start="20250911220000 +0000" stop="20250911223000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Úr viðjum</title><desc>Norskir spennuþættir um Kelechi sem losnar úr fangelsi eftir átta ára afplánun. Hann er fullur af hatri og staðráðinn í að ná fram hefndum með því að knesetja stærsta hassinnflytjanda Noregs. Aðalhlutverk: Tobias Haile Furunes, Jon Ranes og Philip Nguyen. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20250911223000 +0000" stop="20250911231500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kennarinn III</title><desc>Þriðja þáttaroð þessara polsku spennuþátta um menntaskolakennarann Pawel Zawadzki. Þegar nemandi deyr í siglingu á vegnum skolans beinast spjotin að skipstjoranum, Bogdan, sem er faðir Pawels. Pawel er sannfærður um sakleysi foður síns en rannsoknin dregur ýmis leyndarmál fram í dagsljosið. Aðalhlutverk: Maciej Stuhr, Katarzyna Dabrowska og Roma Gasiorowska. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20250911231500 +0000" stop="20250912000500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2023. Rannsoknarlogreglumaðurinn Humphrey Goodman og unnusta hans, Martha, flytja í lítið þorp í Devon á Englandi. Humphrey gengur í logreglu þorpsins þar sem hann rannsakar glæpi eins og honum einum er lagið. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20250912000500 +0000" stop="20250912124000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20250912124000 +0000" stop="20250912131000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250912131000 +0000" stop="20250912132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20250912132000 +0000" stop="20250912135000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250912135000 +0000" stop="20250912155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undanúrslit</title><desc>Leikir á EM karla í korfubolta.Leikur í undanúrslitum á EM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20250912155500 +0000" stop="20250912165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20250912165000 +0000" stop="20250912171500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson. Textað á síðu 888 í Textavarpi.</desc></programme>
<programme start="20250912171500 +0000" stop="20250912173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Besti karrírettur heims</title><desc>Sænskir matreiðsluþættir frá 2023. Grínistinn David Batra og frettakonan Malin Mendel ætla að opna veitingastað á Indlandi. Þau ákveða hvað verður á matseðlinum með því að profa sig áfram í að elda klassíska indverska retti og gamlar fjolskylduuppskriftir.</desc></programme>
<programme start="20250912173100 +0000" stop="20250912174700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ofurhetjuskolinn</title><desc>Ofurhetjur þurfa líka að setjast á skolabekk. Þessir ovenjulegu fyrstu bekkingar vekja mikla kátínu í þessum norsku ofurhetjuþáttum.</desc></programme>
<programme start="20250912174700 +0000" stop="20250912175500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhugamálið mitt</title><desc>Finnlands-sænskir þættir þar sem krakkar segja frá áhugamálum sínum.</desc></programme>
<programme start="20250912175500 +0000" stop="20250912180600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hugo og draumagríman</title><desc>Húgo finnur dularfulla grímu sem gerir honum kleift að komast inn í sína eigin drauma. Getur hann núna, með hjálp grímunnar, loksins sigrast á martroðum sínum?</desc></programme>
<programme start="20250912180600 +0000" stop="20250912181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aftur í tímann</title><desc>Stuttmyndir sem gerðar eru eftir handritum krakka sem að send voru inn í Sogur árið 2019. Leikstjorn og framleiðsla: Erla Hrund HalldorsdottirStuttmyndin Aftur í tímann eftir Óla Kaldal fjallar um Grím sem er fúll út í foreldra sína vegna þess að hann fær ekki að eiga tolvu eins og vinir sínir. En hann kastast aftur í tímann og fær að kynnast heim þar sem eru engar tolvur.</desc></programme>
<programme start="20250912181500 +0000" stop="20250912182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottastund II</title><desc>Krakkarnir í skolanum hans Bjarma kynnast fjolbreyttum íþrottagreinum ásamt seinheppnum kennara sínum, honum Agnari.Lovísa er búin að æfa hjolaskautaat eða Rollerderby í morg ár þrátt fyrir að vera bara 8 ára. Hvernig ætli krokkunum gangi?</desc></programme>
<programme start="20250912182000 +0000" stop="20250912182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Kings and LionheartFlytjandi: Of Monsters and MenHofundur: Of Monsters and Men</desc></programme>
<programme start="20250912182500 +0000" stop="20250912190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldan í forgrunni</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2022 um hina oviðjafnanlegu Jessop-fjolskyldu. Daglegt líf þeirra er heldur oreiðukennt og yngsti sonurinn Sam festir það allt á filmu. Aðalhlutverk: Katherine Parkinson, Jim Howick og Freya Parks. Handritshofundur: Tom Basden.</desc></programme>
<programme start="20250912190000 +0000" stop="20250912193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250912193000 +0000" stop="20250912193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250912193500 +0000" stop="20250912194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250912194500 +0000" stop="20250912195000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Teiknimyndaást</title><desc>Á árinu 2025 sýnir RÚV fjolda vel valdra Disney-teiknimynda og kvikmyndaáhugafolk fjallar um hverja mynd.Esther Talía Casey segir frá myndinni Hin hugrakka, eða Brave, frá árinu 2012.</desc></programme>
<programme start="20250912195000 +0000" stop="20250912212000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hin hugrakka</title><desc>Talsett Disney-teiknimynd frá 2012 um skosku prinsessuna Merídu sem er lunkin bogaskytta og fer sínar eigin leiðir. Þegar hún rýfur aldagamlan sið veldur hún uppnámi í konungsríkinu og leitar aðstoðar gamallar nornar sem veitir henni eina osk. Óskin hefur þo alvarlegar afleiðingar og Merída verður að reiða sig á eigin styrk og hugrekki til að koma hlutunum í samt lag áður en það er um seinan.</desc></programme>
<programme start="20250912212000 +0000" stop="20250912213000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stúdío RÚV - brot</title><desc>Tonlistarmenn koma í Stúdío RÚV og færa landsmonnum tonlist heim í stofu. Stjorn upptoku: Guðmundur Atli Petursson. Þættir frá 2024.</desc></programme>
<programme start="20250912213000 +0000" stop="20250912221500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20250912221500 +0000" stop="20250912234500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karen Pirie: Gamlar syndir</title><desc>Breskir glæpaþættir frá 2022 um skosku rannsoknarlogreglukonuna Karen Pirie. Í kjolfar stoðuhækkunar innan skosku logreglunnar hefur hún rannsokn á gomlu, oleystu morðmáli og kemur auga á ýmsa vankanta í upphaflegu rannsokninni. Aðalhlutverk: Lauren Lyle, Chris Jenks og Emer Kenny. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250912234500 +0000" stop="20250913004000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bardot</title><desc>Leikin fronsk þáttaroð frá 2023 um fronsku ofurfyrirsætuna, leik- og songkonuna Brigitte Bardot. Fylgst er með Bardot fota sig í breyttum veruleika við upphaf frægðar sinnar árið 1949 til ársins 1960. Aðalhlutverk: Julie de Nunez, Victor Belmondo og Geraldine Pailhas. Leikstjorn: Christopher Thompson og Danièle Thompson. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250913004000 +0000" stop="20250913070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>