<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Original XML Generated with Tempest EPG Generator (made by Kvanc) - Processed by Open-EPG Visual Processor v0.9" generator-info-url="https://github.com/K-vanc/Tempest-EPG-Generator.git">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20250915003000 +0000" stop="20250915103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20250915103000 +0000" stop="20250915133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>HM í frjálsíþrottum</title><desc>Úrslit á HM í frjálsíþrottum í Japan.</desc></programme>
<programme start="20250915133000 +0000" stop="20250915135000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250915135000 +0000" stop="20250915140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20250915140000 +0000" stop="20250915150000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20250915150000 +0000" stop="20250915153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lífsins lystisemdir</title><desc>Finnlands-sænskir lífsstílsþættir þar sem meðal annars er fjallað um matreiðslu, garðyrkju og fondur.</desc></programme>
<programme start="20250915153000 +0000" stop="20250915161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sjonleikur í átta þáttum</title><desc>Þáttaroð um leikið efni í Sjonvarpinu. Sýnd eru brot úr leikritum og listamenn sem tengjast verkunum segja frá. Dagskrárgerð: Hallmar Sigurðsson og Rúnar Gunnarsson.Í þessum þætti er sýnt úr verkunum Draugasaga, Galdra-Loftur, Djákninn, Skollaleikur og Tilbury. Sogumenn eru Egill Eðvarðsson, Petur Einarsson, Sveinn Einarsson, Viðar Víkingsson og Þorhildur Þorleifsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250915161000 +0000" stop="20250915170500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hringfarinn - einn á hjoli í Afríku</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hringfarann Kristján Gíslason og ævintýraleg ferðalog hans um heiminn á motorhjoli. Árið 2019 for hann niður Afríku og á ferðalaginu fær hann að reyna allt frá borgarastríði til storbrotinnar náttúru, kynnist einstokum ættbálkasamfelogum og kemst í kynni við einhver hættulegustu dýr heims.Í fimmta þætti lýkur ferðalagi Kristjáns Gíslasonar um fátækustu heimsálfu jarðar. Hann mætir miklum áskorunum en líka goðmennsku og yndislegu folki. Ásdís Rosa eiginkona Kristjáns og Baldur sonur hans hjola með honum síðasta spolinn í þessu erfiða en storkostlega ferðalagi. Ekkert er eins og Afríka.</desc></programme>
<programme start="20250915170500 +0000" stop="20250915173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Opnun</title><desc>Heimildarþáttaroð um samtímamyndlist á Íslandi. Tolf listamenn veita innsýn í skopunarferli sitt, allt frá innblæstri til útfærslu. Hver eru viðfangsefnin, aðferðirnar og tilgangurinn? Dagskrárgerð: Gaukur Úlfarsson, Margret Weisshappel og Ragnhildur Weisshappel.Heimildarþáttaroð um samtímamyndlist á Íslandi. Listamennirnir og bræðurnir Kristján og Sigurður Guðmundssynir fara yfir gamla tíma og nýja. Dagskrárgerð: Gaukur Úlfarsson, Margret Weisshappel og Ragnhildur Weisshappel.</desc></programme>
<programme start="20250915173100 +0000" stop="20250915174200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20250915174200 +0000" stop="20250915174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Litla Lo</title><desc>Litla Lo býr með Kisu, broður sínum Húgo, foreldrum sínum - og líka álfinum Búa sem býr í holu í veggnum. Búi er algjor toframaður og á hverjum degi býður hann Litlu Lo og Kisu í nýtt ævintýri úti í náttúrunni.</desc></programme>
<programme start="20250915174900 +0000" stop="20250915175400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Molang V</title><desc>Krúttlegir og vinalegir þættir fyrir þau allra yngstu. Molang er búttaður lítill „kanínugrís“. Hún er servitur, glaðvær og áhugasom. Besti vinur hennar er litli hænuunginn Piu Piu. Molang er koresk teiknimyndapersona og afskaplega vinsæl í heimalandinu.</desc></programme>
<programme start="20250915175400 +0000" stop="20250915175500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20250915175500 +0000" stop="20250915180800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20250915180800 +0000" stop="20250915181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur IV</title><desc>Fjorða þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20250915181500 +0000" stop="20250915182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Refurinn Pablo</title><desc>Hugrakki og uppátækjasami refurinn Pablo flyst úr sveit í borg ásamt systkinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20250915182000 +0000" stop="20250915182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20250915182500 +0000" stop="20250915190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Náttúran mín</title><desc>Íslensk heimildarþáttaroð í fjorum þáttum. Þott meirihluti landsmanna búi í þettbýli býr sumt folk á stoðum þar sem náttúran hefur meiri áhrif á líf þess en gengur og gerist. Í þessari þáttaroð greinir folk frá ýmsum stoðum á landinu frá ástríðu sinni fyrir því, hvers vegna það kýs að búa utan þettbýlis og hvað veldur því að það vill hvergi annars staðar búa. Dagskrárgerð: Magnús Atli Magnússon og Lára Ómarsdottir.Anna Birna Þráinsdottir logfræðingur ákvað dag einn að einfalda líf sitt sem fram að því hafði einkennst af mikilli streitu og álagi. Í hond for „einfoldunin mikla“. Hún settist að undir Steinafjalli í Eyjafjollum þar sem hún ræktar kál og heldur kindur. Þar líður henni vel enda jorðin sú fegursta á landinu, að hennar sogn. Og Steinafjall er fjallið hennar.</desc></programme>
<programme start="20250915190000 +0000" stop="20250915193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250915193000 +0000" stop="20250915193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250915193500 +0000" stop="20250915194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250915194500 +0000" stop="20250915201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250915201500 +0000" stop="20250915210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20250915210500 +0000" stop="20250915215000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nýtt líf</title><desc>Þýsk leikin þáttaroð um líf og starf ljosmæðranna Nalan, Önnu og Gretu sem takast á við ovæntar aðstæður á hverjum degi. Aðalhlutverk: Mariam Hage, Anna Schudt og Lydia Lehmann. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250915215000 +0000" stop="20250915232500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kýr</title><desc>Bresk heimildarmynd frá 2021 þar sem fylgst er með daglegu lífi mjolkurkýr á mjolkurbúi. Myndin var tilnefnd til BAFTA-verðlauna sem besta heimildarmyndin. Leikstjori: Andrea Arnold.</desc></programme>
<programme start="20250915232500 +0000" stop="20250916001000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vertu sæl, Marianne</title><desc>Norsk leikin þáttaroð frá 2024 um ástarsamband kanadíska tonlistarmannsins Leonards Cohen og hinnar norsku Marianne Ihlen á sjounda áratug síðustu aldar. Aðalhlutverk: Alex Wolff, Thea Sofie Loch Næss og Anna Torv. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250916001000 +0000" stop="20250916103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20250916103000 +0000" stop="20250916133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>HM í frjálsíþrottum</title><desc>Úrslit á HM í frjálsíþrottum í Japan.</desc></programme>
<programme start="20250916133000 +0000" stop="20250916140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250916140000 +0000" stop="20250916141000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20250916141000 +0000" stop="20250916143500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250916143500 +0000" stop="20250916154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20250916154000 +0000" stop="20250916162500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20250916162500 +0000" stop="20250916165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20250916165000 +0000" stop="20250916172000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vesturfarar</title><desc>Egill Helgason ferðast á Íslendingasloðir í Kanada og Bandaríkjunum og skoðar mannlíf, menningu og sogu. Flutningar næstum fjorðungs þjoðarinnar til Vesturheims hlýtur að teljast einn stærsti atburður Íslandssogunnar.Í þessum þætti er farið til Winnipeg, en þar var á tímabili ein helsta miðstoð íslenskrar menningar í heiminum. Í Winnipeg kom út fjoldi íslenskra boka og blaða og þar voru blomleg íslensk hverfi og mikið felagslíf. Viðmælendur Egils í þættinum eru Stefan Jonasson, Johanna Wilson, Petur Bjornsson, Christine Antenbring og Mikhail Hallak.</desc></programme>
<programme start="20250916172000 +0000" stop="20250916173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndavelar</title><desc>Stuttir heimildaþættir um olíkar tegundir myndavela í gegnum tíðina, folkið sem notaði þær og myndirnar sem voru teknar með þeim.</desc></programme>
<programme start="20250916173100 +0000" stop="20250916173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20250916173800 +0000" stop="20250916180000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveitin</title><desc>Robert og hressu hvolparnir í Hvolpasveitinni eru komin aftur og takast á við ný verkefni og nýja þorpara eins og þeim einum er lagið.</desc></programme>
<programme start="20250916180000 +0000" stop="20250916180500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og verkfærin</title><desc>Fílsi lærir ýmislegt um mismunandi verkfæri, sem getur svo sannarlega komið ser vel að kunna!</desc></programme>
<programme start="20250916180500 +0000" stop="20250916181200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20250916181200 +0000" stop="20250916181800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20250916181800 +0000" stop="20250916182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Haddi og Bibbi</title><desc>Morgæsirnar Haddi og Bibbi haga sínu lífi eftir F-unum þremur. Fjor, fiskur og felagsskapur.</desc></programme>
<programme start="20250916182000 +0000" stop="20250916182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20250916182500 +0000" stop="20250916183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.</desc></programme>
<programme start="20250916183000 +0000" stop="20250916190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Meistarinn</title><desc>Hvernig hugsa helstu listamenn og hugsuðir Svíþjoðar og hvaðan sækja þau ser innblástur og hvatningu? Í þessum þáttum er rætt við sænska meistara um skopunarferlið, ákvarðanatoku og það hvernig mistok geta leitt til nýrra sigra.</desc></programme>
<programme start="20250916190000 +0000" stop="20250916193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250916193000 +0000" stop="20250916193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250916193500 +0000" stop="20250916194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250916194500 +0000" stop="20250916201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250916201500 +0000" stop="20250916205000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hatur</title><desc>Nýir íslenskir heimildarþættir um uppgang hatursorðræðu á Íslandi og bakslagið sem orðið hefur í baráttu ýmissa minnihlutahopa á síðustu misserum. Leitast er við að svara spurningunni um hvernig bakslagið for af stað, hvaðan hatrið stafar og hvaða leið er út úr þessari stoðu. Rætt er við serfræðinga, stjornmálafolk og þau sem hafa orðið fyrir barðinu á hatursorðræðu auk þess sem ljosi er varpað á aukið aðgengi ungs folks að hatri í gegnum samfelagsmiðla. Umsjon: Ingileif Friðriksdottir. Leikstjorn: Hrafn Jonsson. Framleiðsla: Ketchup Creative.</desc></programme>
<programme start="20250916205000 +0000" stop="20250916210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Draumagufubaðið</title><desc>Stuttir heimildarþættir þar sem við fylgjumst með folki byggja draumagufubaðið sitt.</desc></programme>
<programme start="20250916210500 +0000" stop="20250916220500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Morðin í Port Talbot</title><desc>Breskir sakamálaþættir byggðir á sonnum atburðum. Árið 1973 voru þrjár unglingsstúlkur myrtar í bænum Port Talbot í Wales en logreglunni tokst ekki að finna morðingjann. Þrjátíu árum síðar koma fram nýjar vísbendingar og rannsoknarlogreglumaðurinn Paul Bethell er staðráðinn í að leysa málið. Aðalhlutverk: Philip Glenister og Steffan Rhodri. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250916220500 +0000" stop="20250916235000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vofa Richards Harris</title><desc>Heimildarmynd frá 2022 um írska leikarann Richard Harris sem lest árið 2002. Í myndinni fáum við innsýn í hvaða mann Richard hafði að geyma frá sjonarhorni þriggja sona hans, leikaranna Jareds og Jamies Harris og leikstjorans Damians Harris. Leikstjorn: Adrian Sibley.</desc></programme>
<programme start="20250916235000 +0000" stop="20250917004500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Babýlon Berlín IV</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara þýsku glæpaþátta um logreglumanninn Gereon Rath frá Koln sem rannsakar undirheima Berlínarborgar á fjorða áratug síðustu aldar. Kreppan mikla er skollin á og nasistar á leið til valda. Aðalhlutverk: Volker Bruch, Liv Lisa Fries og Lars Eidinger. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20250917004500 +0000" stop="20250917103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>