<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Original XML Generated with Tempest EPG Generator (made by Kvanc) - Processed by Open-EPG Visual Processor v0.9" generator-info-url="https://github.com/K-vanc/Tempest-EPG-Generator.git">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20250917004500 +0000" stop="20250917103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20250917103000 +0000" stop="20250917133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>HM í frjálsíþrottum</title><desc>Úrslit á HM í frjálsíþrottum í Japan.</desc></programme>
<programme start="20250917133000 +0000" stop="20250917140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250917140000 +0000" stop="20250917141000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20250917141000 +0000" stop="20250917143500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250917143500 +0000" stop="20250917154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20250917154000 +0000" stop="20250917163500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tíu fingur</title><desc>Þáttaroð frá árinu 2006 um íslenska einleikara sem allir hafa staðið framarlega í íslensku tonlistarlífi um lengri eða skemmri tíma. Umsjon: Jonas Sen. Dagskrárgerð: Jon Egill Bergþorsson.Í þessum þætti er rætt við Einar Johannesson klarinettuleikara.</desc></programme>
<programme start="20250917163500 +0000" stop="20250917164500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landakort</title><desc>Valin myndskeið úr Landanum þar sem áhugaverðir staðir eru skoðaðir og merkilegir Íslendingar heimsottir. Ritstjorn: Gísli Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20250917164500 +0000" stop="20250917173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pricebræður þræða Norðurlondin</title><desc>Price-bræður halda í sælkeraferð um Norðulond. Þeir tofra fram kræsingar í Svíþjoð, Noregi og Finnlandi.</desc></programme>
<programme start="20250917173100 +0000" stop="20250917174200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20250917174200 +0000" stop="20250917180600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Klassísku Strumparnir</title><desc>Hinir upprunalegu klassísku Strumpar í uppfærðri útgáfu í tilefni af 65 ára afmæli þáttanna.</desc></programme>
<programme start="20250917180600 +0000" stop="20250917181300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi strútapabbi slær upp veislu fyrir bornin sín en tonlistarvalið hans er ferlega leiðinlegt. Bornin ákveða þá að bæta við auka hátalarakerfi og spila virkilega háa tonlist!</desc></programme>
<programme start="20250917181300 +0000" stop="20250917181800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svaðilfarir Marra</title><desc>Marri leirkall og vinir hans eru afar uppátækjasamir og í þessum þáttum lenda þeir í háskalegum ævintýrum þar sem þeir búa. Heimkynni þeirra eru fremur ovenjuleg, en þeir búa á borðplotu.</desc></programme>
<programme start="20250917181800 +0000" stop="20250917182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hryllingssogur</title><desc>Þáttabrot úr Stundinni okkar 2018. Krakkar lesa fyrir okkur frumsamdar hryllingssogur.Erlen Ísabella Einarsdottir las soguna sína Óttinn úr bokinni Eitthvað illt á leiðinni er.Ritstjorn bokar: Markús Már Efraím</desc></programme>
<programme start="20250917182000 +0000" stop="20250917182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20250917182500 +0000" stop="20250917185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílalag</title><desc>Þættir þar sem Snorri Helgason og Bergur Ebbi fjalla um íslensk dægurlog og setja í samhengi við tísku og tíðaranda. Þættirnir eru byggðir á vinsælu hlaðvarpi þeirra sem hof gongu sína árið 2014.Snorri Helgason og Bergur Ebbi fíla lagið Þrek og tár í flutningi Erlu Þorsteinsdottur og Hauks Morthens sem gefið var út 1958. Lagið er upphaflega sænskt, samið af tonskáldinu Otto Lindblad, en textinn er ljoð eftir Guðmund Guðmundsson skolaskáld. Farið er yfir sogu lagsins og áhrif þess á menningu og sjálfsmynd þjoðar. Leikstjorn: Allan Sigurðsson.</desc></programme>
<programme start="20250917185200 +0000" stop="20250917190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikinglotto</title><desc>Vikinglotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20250917190000 +0000" stop="20250917193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250917193000 +0000" stop="20250917193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250917193500 +0000" stop="20250917194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250917194500 +0000" stop="20250917201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250917201500 +0000" stop="20250917205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með okkar augum</title><desc>Fimmtánda þáttaroð þessara margverðlaunuðu þátta sem vakið hafa athygli fyrir nýstárleg og frumleg efnistok. Folk með þroskahomlun vinnur þættina með fagfolki í sjonvarpsgerð og miðlar þannig fjolbreytileika íslensks samfelags. Umsjon: Andri Freyr Hilmarsson, Ásgeir Tomas Arnarson, Elva Bjorg Gunnarsdottir, Katrín Guðrún Tryggvadottir, Magnús Orri Arnarson og Steinunn Ása Þorvaldsdottir. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250917205500 +0000" stop="20250917215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tveir feður og born</title><desc>Donsk heimildarþáttaroð um áhrifavaldana og parið Morten og Fredrik sem dreymir um að stofna fjolskyldu og eignast born. Dag einn hefur Nanna samband við þá og býðst til að ganga með barn fyrir þá eftir að hafa fylgt þeim á samfelagsmiðlum. Þau ákveða að leggja af stað í ferðalag sem breytir lífi þeirra allra.</desc></programme>
<programme start="20250917215500 +0000" stop="20250917224000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ótryggð</title><desc>Sænsk þáttaroð byggð á sogu eftir Ingmar Bergman. David verður ástfanginn af eiginkonu besta vinar síns og samband þeirra hefur orlagaríkar afleiðingar fyrir fjolskyldur þeirra beggja. Aðalhlutverk: Frida Gustavsson, Gustav Lindh og August Wittgenstein.</desc></programme>
<programme start="20250917224000 +0000" stop="20250917233500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stríð á norðursloðum II</title><desc>Finnsk heimildarþáttaroð frá 2024 um lítt þekkta atburði á norðursloðum í kalda stríðinu, meðal annars tengda valdatafli storveldanna, njosnum og kjarnorkutilraunum. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250917233500 +0000" stop="20250918002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ísalog</title><desc>Sænsk-íslensk spennuþáttaroð um sænskan ráðherra sem leggur til að olíuborun verði bonnuð á norðurheimskautssvæðinu. Þegar Norðurskautsráðið hittist á Grænlandi til að undirrita sáttmála þess efnis er ráðist á sænskt skip í nágrenninu og áhofninni rænt. Árásin reynist vera fyrsti hluti vel skipulagðrar aðgerðar sem ætlað er að koma í veg fyrir undirritun sáttmálans. Aðalhlutverk: Lena Endre, Bianca Kronlof, Alexander Karim, Johannes Kuhnke og Angunnguaq Larsen. Handritshofundar eru Birkir Blær Ingolfsson, Jonas Margeir Ingolfsson og Johann Ævar Grímsson. Þættirnir eru að mestu teknir upp á Íslandi og eru samframleiðsluverkefni á milli Sagafilm og Yellowbird í Svíþjoð með stuðningi frá RÚV. Atriði í þáttunum eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250918002000 +0000" stop="20250918100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20250918100000 +0000" stop="20250918133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>HM í frjálsíþrottum</title><desc>Úrslit á HM í frjálsíþrottum í Japan.</desc></programme>
<programme start="20250918133000 +0000" stop="20250918140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250918140000 +0000" stop="20250918141000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20250918141000 +0000" stop="20250918143500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250918143500 +0000" stop="20250918152500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20250918152500 +0000" stop="20250918160000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Songvaskáld</title><desc>Valinkunnir tonlistarmenn flytja nokkur laga sinna að viðstoddum áheyrendum í myndveri RÚV. Stjorn upptoku: Jon Egill Bergþorsson.Gunnar Þorðarsson hof feril sinn með Hljomum árið 1963 og allar gotur síðan hefur hann verið í fremstu roð íslenskra lagasmiða. Login Fyrsti kossinn og Bláu augun þín samdi hann snemma á ferlinum og perlur hans eru orðnar oteljandi. Gunnar er nú farinn að nálgast sjotugt en hefur aldrei verið hressari. Í þættinum flytur hann nokkur laga sinna að viðstoddum áheyrendum í myndveri Sjonvarpsins.</desc></programme>
<programme start="20250918160000 +0000" stop="20250918165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Leyndarmál langlífis</title><desc>Heimildarþáttaroð frá BBC þar sem Michael Mosley hittir folk víða um heim sem virðist hafa fundið leiðir til að hægja á oldrun sinni og rannsakar vísindin á bak við fullyrðingar þeirra.</desc></programme>
<programme start="20250918165000 +0000" stop="20250918173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með okkar augum</title><desc>Fimmtánda þáttaroð þessara margverðlaunuðu þátta sem vakið hafa athygli fyrir nýstárleg og frumleg efnistok. Folk með þroskahomlun vinnur þættina með fagfolki í sjonvarpsgerð og miðlar þannig fjolbreytileika íslensks samfelags. Umsjon: Andri Freyr Hilmarsson, Ásgeir Tomas Arnarson, Elva Bjorg Gunnarsdottir, Katrín Guðrún Tryggvadottir, Magnús Orri Arnarson og Steinunn Ása Þorvaldsdottir. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250918173100 +0000" stop="20250918174700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kveikt á perunni</title><desc>Keppni í skapandi þrautum. Skaparar og keppendur hafa 10 mínútur til að klára þraut og taka þátt í Storhættulegu spurningakeppninni. Þegar tíminn er hálfnaður draga keppendur babb-spjold. Að sjálfsogðu endar þetta á vænni slímgusu. Dagskrárgerð: Sigyn Blondal og Sindri Bergmann Þorarinsson.Í Kveikt á perunni búa krakkarnir til brúður og setja upp brúðuleikhússýningu fyrir okkur. En slímið er nú ekki langt undan og það er spennandi að sjá hvort það verður gula eða bláa liðið eða bæði sem enda oll í slími. Skaparar og keppendur:Gula liðið:Iðunn ÚlfsdottirStefán Örn EggertssonKlapplið:Eva Bjork AngaritaHrafney María ReynagaIðunn Helga ZimsenEyglo AngaritaViktoría Líf ÞengilsdottirViktor Snær KjartanssonSigurður Trausti EggertssonBláa liðið:Sara SnæbjornsdottirDavíð Ingi ÓlafssonKlapplið:Tinna SnæbjornsdottirElísa Eir KristjánsdottirAuður Berta EinarsdottirKamilla Aldís EllertsdottirDora Snædís ValdimarsdottirHafsteinn Hugi HilmarssonBjarki ÓttarssonÓlafur Viðar SigurðssonLúkas Hloðversson FrisbækBrynjar Orri Smith</desc></programme>
<programme start="20250918174700 +0000" stop="20250918181000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Einu sinni var... Jorðin</title><desc>Þessar þáttaraðir eru áhorfendum að goðu kunnar, enda eru þættirnir bæði afar fræðandi og skemmtilegir en að þessu sinni fræðumst við um jorðina. Þáttunum er ætlað að hvetja yngri áhorfendur til að verða ábyrgir borgarar og hjálpa þeim að skilja umhverfi sitt, svo þeir geti lagt sitt af morkum til að vernda það.</desc></programme>
<programme start="20250918181000 +0000" stop="20250918181300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jogastund</title><desc>Krakkar gera einfaldar jogaæfingar og krakkar heima í stofu geta verið með. Joga liðkar og styrkir líkamann og roar hugann. Þættirnir eru teknir upp í Yogashala.Ásta Lilja og Ronja sýna nokkrar jogaæfingar sem krakkar geta gert heima. Umsjon: Ásta Lilja Víðisdottir og Ronja Eygloar-Konráðsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250918181300 +0000" stop="20250918182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi</title><desc>Jasmín og Jombi eru goðir vinir sem elska tonlist. Saman njota þau tonanna sem oma um Hljombæ.</desc></programme>
<programme start="20250918182000 +0000" stop="20250918182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20250918182500 +0000" stop="20250918183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Óli H Þorðarson. Texti: Bragi Valdimar Skúlason.</desc></programme>
<programme start="20250918183000 +0000" stop="20250918190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kúpull 16</title><desc>Anton og Emma eru 16 ára og búa í framtíðinni í Noregi. Þau búa í somu borg en á mismunandi loftlagssvæðum. Þeim var aldrei ætlað að hittast, hvað þá að verða ástfangin. Til að vera saman þurfa þau að snúa ollu í sínu lífi á hvolf.Emma hefur sært alla sem hún elskar og reynir að laga það. Anton ræður ekki við lífið fyrir utan kúpulinn en fær hjálp úr ovæntum áttum.</desc></programme>
<programme start="20250918190000 +0000" stop="20250918193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250918193000 +0000" stop="20250918193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250918193500 +0000" stop="20250918194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250918194500 +0000" stop="20250918201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250918201500 +0000" stop="20250918210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppskriftabokin</title><desc>Matreiðsluþættir þar sem Solla Eiríks heimsækir konur sem hafa áratugareynslu af matargerð. Hún kíkir í uppskriftabækur þeirra og lærir að elda retti sem þær hafa matreitt á sinn einstaka hátt í fjolda ára. Í framhaldinu býður hún konunum heim til sín og endurgerir uppskriftirnar með aðstoð þeirra, en skiptir út dýraafurðum fyrir hráefni úr náttúrunni. Leikstjori: Sunneva Ása Weisshappel. Framleiðsla: RVK Studios.Uppskriftirnar má finna her: https://www.ruv.is/frettir/tag/uppskriftabokinSolla Eiríks heimsækir Kristbjorgu sem kennir okkur að búa til brauðtertu. Einnig hittir hún Horð Bender sem ræktar lífrænar gulrætur og hvítlauk. Við lærum að gera reyktar gulrætur.</desc></programme>
<programme start="20250918210000 +0000" stop="20250918220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Draumahúsið</title><desc>Sænskir þættir þar sem fylgst er með folki gera upp draumahúsnæðið sitt.</desc></programme>
<programme start="20250918220000 +0000" stop="20250918223000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Úr viðjum</title><desc>Norskir spennuþættir um Kelechi sem losnar úr fangelsi eftir átta ára afplánun. Hann er fullur af hatri og staðráðinn í að ná fram hefndum með því að knesetja stærsta hassinnflytjanda Noregs. Aðalhlutverk: Tobias Haile Furunes, Jon Ranes og Philip Nguyen. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20250918223000 +0000" stop="20250918231500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kennarinn III</title><desc>Þriðja þáttaroð þessara polsku spennuþátta um menntaskolakennarann Pawel Zawadzki. Þegar nemandi deyr í siglingu á vegnum skolans beinast spjotin að skipstjoranum, Bogdan, sem er faðir Pawels. Pawel er sannfærður um sakleysi foður síns en rannsoknin dregur ýmis leyndarmál fram í dagsljosið. Aðalhlutverk: Maciej Stuhr, Katarzyna Dabrowska og Roma Gasiorowska. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20250918231500 +0000" stop="20250919000500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með paradís að baki</title><desc>Breskir sakamálaþættir frá 2023. Rannsoknarlogreglumaðurinn Humphrey Goodman og unnusta hans, Martha, flytja í lítið þorp í Devon á Englandi. Humphrey gengur í logreglu þorpsins þar sem hann rannsakar glæpi eins og honum einum er lagið. Aðalhlutverk: Kris Marshall, Sally Bretton og Zahra Ahmadi.</desc></programme>
<programme start="20250919000500 +0000" stop="20250919110000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>