<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Original XML Generated with Tempest EPG Generator (made by Kvanc) - Processed by Open-EPG Visual Processor v0.9" generator-info-url="https://github.com/K-vanc/Tempest-EPG-Generator.git">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20250927005500 +0000" stop="20250927070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20250927070100 +0000" stop="20250927070600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hinrik Hittir</title><desc>Hinrik hittir einhvern nýjan á hverjum degi og lendir í otrúlegustu uppákomum.</desc></programme>
<programme start="20250927070600 +0000" stop="20250927071100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svaðilfarir Marra</title><desc>Marri leirkall og vinir hans eru afar uppátækjasamir og í þessum þáttum lenda þeir í háskalegum ævintýrum þar sem þeir búa. Heimkynni þeirra eru fremur ovenjuleg, en þeir búa á borðplotu.</desc></programme>
<programme start="20250927071100 +0000" stop="20250927071600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Broddi og Oddlaug</title><desc>Broddi og Oddlaug eru litlir broddgeltir, sem elska að fara út og kanna heiminn. Þau eru yfirleitt bestu vinir og skemmta ser saman í hinum ýmsu leikjum.</desc></programme>
<programme start="20250927071600 +0000" stop="20250927072600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Háværa ljonið Urri</title><desc>Háværa ljonið Urri og felagar ferðast í gegnum frumskoginn. Á leiðinni lenda þau í skemmtilegum ævintýrum og þurfa að takast á við áskoranir og leita lausna í sameiningu.</desc></programme>
<programme start="20250927072600 +0000" stop="20250927073700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Elías</title><desc>Þriðja þáttaroðin um Elías, unga og áhugasama bjorgunarbátinn. Hann er osvífinn, fjorugur og mikils metinn í heimabæ sínum. Vinir Elíasar skipta honum ollu máli og leggur hann í hvaða ævintýri sem er til þess að bjarga vinum sínum úr ogongum.</desc></programme>
<programme start="20250927073700 +0000" stop="20250927074300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Símon</title><desc>Símon er hress og skemmtileg kanína sem tekst á við alls kyns áskoranir og lærir af mistokum sínum.</desc></programme>
<programme start="20250927074300 +0000" stop="20250927075300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólivía</title><desc>Ólivía er sniðug svínastelpa sem tæklar hversdaginn með frumlegum leiðum. Hún dettur gjarnan í dagdrauma og hefur að auki sett ser ýmsar sniðugar lífsreglur.</desc></programme>
<programme start="20250927075300 +0000" stop="20250927080500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20250927080500 +0000" stop="20250927081700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Begga og Fress</title><desc>Vinirnir Begga og Fress leika ser að tolum og leysa saman ýmsar þrautir og gátur.</desc></programme>
<programme start="20250927081700 +0000" stop="20250927081900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ég er fiskur</title><desc>Nokkrir kunnulegir og okunnulegir fiskar kynna sig fyrir áhorfendum.</desc></programme>
<programme start="20250927081900 +0000" stop="20250927082600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lundaklettur</title><desc>Litlu lundasystkinin Úna og Bubbi búa á eyjunni Lundakletti. Þau lenda sífellt í nýjum ævintýrum með vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20250927082600 +0000" stop="20250927083700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20250927083700 +0000" stop="20250927084800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jojo and amma</title><desc>Jojo er alveg að verða fimm ára. Hún er svo heppin að búa í nágrenni við ommu sína. Saman bralla þær ýmislegt.</desc></programme>
<programme start="20250927084800 +0000" stop="20250927085500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20250927085500 +0000" stop="20250927090600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslasjúkir snillingar</title><desc>Þegar afi ykkar er búin að þjálfa ykkur sem skrímslaveiðimenn, þá er ekkert annað í stoðunni en að veiða oll skrímslin! Það er þo eitt vandamál, krakkarnir elska skrímslin og vilja helst bara bjarga þeim. Það geta þau gert á meðan afi blundar, eða hvað?</desc></programme>
<programme start="20250927090600 +0000" stop="20250927091800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20250927091800 +0000" stop="20250927092800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20250927092800 +0000" stop="20250927093500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20250927093500 +0000" stop="20250927094800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Loa!</title><desc>Teiknimyndaþættir um Lou sem er 12 ára og býr með mommu sinni í storborg. Lou finnst hún ekki lengur vera barn og ekki alveg vera unglingur ennþá og reynir að takast á við allar þær tilfinningar sem vakna þegar unglingsárin eru að hefjast.</desc></programme>
<programme start="20250927094800 +0000" stop="20250927100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Zip Zip</title><desc>Fjorugir teiknimyndaþættir um ref, tvo villisvín og fugl sem eru orðin þreytt á að lifa villt í náttúrunni og verða ser úti um búninga til að dulbúast sem venjuleg gæludýr.</desc></programme>
<programme start="20250927100000 +0000" stop="20250927103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ævar vísindamaður I</title><desc>Þáttaroð frá 2013 úr smiðju Ævars Vísindamanns. Ævar er nú kominn í nýja og enn stærri tilraunastofu í samstarfi við Sprengjugengið hjá HÍ, Marel og Vísindavefinn. Íslenskt hugvit verður haft að leiðarljosi, alvoru- og ímyndaðir vísindamenn birtast ljoslifandi fyrir augum áhorfenda og gerðar verða lífshættulegar tilraunir, þegar Ævar þorir. Dagskrárgerð: Eggert Gunnarsson.</desc></programme>
<programme start="20250927103000 +0000" stop="20250927111500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útúrdúr</title><desc>Þættir frá 2011 þar sem fjallað er um klassíska- og samtímatonlist í víðum skilningi og leitast við að kynna hana á skemmtilegan, aðgengilegan og fjolbreyttan hátt. Tonlistarfolk kemur saman í stúdíoi, spjallar um tonverk og leikur þau líka. Þá er rætt við serfræðinga og áhugamenn úr ýmsum áttum. Umsjonarmenn eru Víkingur Heiðar Ólafsson og Halla Oddný Magnúsdottir. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson og Viðar Víkingsson.Hvað er kontrapunktur, hvað er prelúdía og hvað er fúga? Þessum mikilvægu spurningum er svarað í Útúrdúr að þessu sinni. Farið er ofan í saumana á einni prelúdíu og einni fúgu úr frægu safni Johanns Sebastíans Bachs og Atli Ingolfsson tonskáld semur odauðlega fúgu upp úr sívinsælu íslensku popplagi. Fram komu: Atli Ingolfsson, Paul Jacobs, Víkingur Heiðar Ólafsson, Halla Magnúsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250927111500 +0000" stop="20250927121500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikan með Gísla Marteini</title><desc>Gísli Marteinn tekur á moti goðum gestum á fostudagskvoldum í vetur og fer með þeim yfir helstu atburði vikunnar í stjornmálum, menningu og mannlífi. Personur og leikendur koma í spjall og brakandi fersk tonlistaratriði koma landsmonnum í helgarstemninguna. Stjorn útsendingar: Ragnar Eyþorsson.</desc></programme>
<programme start="20250927121500 +0000" stop="20250927130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.</desc></programme>
<programme start="20250927130000 +0000" stop="20250927133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250927133000 +0000" stop="20250927140500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hatur</title><desc>Nýir íslenskir heimildarþættir um uppgang hatursorðræðu á Íslandi og bakslagið sem orðið hefur í baráttu ýmissa minnihlutahopa á síðustu misserum. Leitast er við að svara spurningunni um hvernig bakslagið for af stað, hvaðan hatrið stafar og hvaða leið er út úr þessari stoðu. Rætt er við serfræðinga, stjornmálafolk og þau sem hafa orðið fyrir barðinu á hatursorðræðu auk þess sem ljosi er varpað á aukið aðgengi ungs folks að hatri í gegnum samfelagsmiðla. Umsjon: Ingileif Friðriksdottir. Leikstjorn: Hrafn Jonsson. Framleiðsla: Ketchup Creative.</desc></programme>
<programme start="20250927140500 +0000" stop="20250927153500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vasulka áhrifin</title><desc>Íslensk heimildarmynd um hjonin Steinu og Woody Vasulka sem voru frumkvoðlar í gerð vídeolistar á heimsvísu. Hjonin kynntust í listaskola í Prag við upphaf sjounda áratugarins og fluttust síðar til Bandaríkjanna. Þar stofnuðu þau meðal annars virt sýningar- og tonlistarrými í New York og gegndu professorsstoðum við háskolann í Buffalo. Nú eru þau á eftirlaunaaldri og voru í fjárhagskroggum þegar þau voru skyndilega enduruppgotvuð af listaheiminum sem skaut þeim upp á stjornuhimininn á ný. Leikstjori: Hrafnhildur Gunnarsdottir. Framleiðandi: Margret Jonasdottir.</desc></programme>
<programme start="20250927153500 +0000" stop="20250927155000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pabbasoð</title><desc>Matreiðsluþættir með Kristni Guðmundssyni. Eftir að Kristinn varð pabbi for hann að elda ofnretti oftar. Þar sem hann er vanur að fara otroðnar sloðir eldar hann alla rettina í eldofni sem hann byggði með vinum sínum í Norður-Frakklandi. Dagskrárgerð og framleiðsla: Kristinn Guðmundsson.</desc></programme>
<programme start="20250927155000 +0000" stop="20250927164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Umhverfis jorðina á 80 dogum</title><desc>Ævintýralegir breskir þættir frá 2021 með David Tennant í aðalhlutverki. Heimshornaflakkarinn Phileas Fogg heldur af stað í ferðalag. Hann ætlar ser að fara umhverfis jorðina á 80 dogum. Þættirnir eru byggðir á samnefndri skáldsogu eftir franska rithofundinn Jules Verne. Aðalhlutverk: David Tennant, Ibrahim Koma og Leonie Benesch.</desc></programme>
<programme start="20250927164000 +0000" stop="20250927172500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppskriftabokin</title><desc>Matreiðsluþættir þar sem Solla Eiríks heimsækir konur sem hafa áratugareynslu af matargerð. Hún kíkir í uppskriftabækur þeirra og lærir að elda retti sem þær hafa matreitt á sinn einstaka hátt í fjolda ára. Í framhaldinu býður hún konunum heim til sín og endurgerir uppskriftirnar með aðstoð þeirra, en skiptir út dýraafurðum fyrir hráefni úr náttúrunni. Leikstjori: Sunneva Ása Weisshappel. Framleiðsla: RVK Studios.Uppskriftirnar má finna her: https://www.ruv.is/frettir/tag/uppskriftabokinSolla Eiríks heimsækir Margreti sem kennir okkur að búa til lifrarpylsu og rabbabaraperur. Einnig hittir hún þá Kristján og Atla hjá Vegangerðinni sem búa til tempeh úr íslensku byggi og Solla kennir okkur að búa til kasjúhnetukrem.</desc></programme>
<programme start="20250927172500 +0000" stop="20250927173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Þú sást mig</title><desc>Stuttir norskir þættir þar sem folk þakkar kennara sínum fyrir að hafa breytt lífi sínu til hins betra.</desc></programme>
<programme start="20250927173100 +0000" stop="20250927175300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar 2022: Bolli og Bjalla</title><desc>Uppátækjasomu vinirnir Bolli og Bjalla sem búa á skrifborði hins 12 ára gamla Bjarma snúa aftur með skemmtilegasta sjonvarpsþátt veraldar: Stundina okkar. Einnig fáum við að fylgja við Bjarma í skolann og kynnast skemmtilegur skolafelogum hans. Hvort sem það er ohefðbundum íþrottatímum, heimshorna heimilisfræði, skemmtilegri hljomsveitaræfingu eða tilraunir á frítíma.Leikarar: Níels Thibaud Girerd og Ásthildur Úa SigurðardottirLeikstjori: Agnes Wild Framleiðandi: Erla Hrund HalldorsdottirBjalla gerist álfhrifavaldur á hinum vinsæla miðli "Álftokk" og Bolli reynir að einbeita ser við að læra fyrir prof. Við kynnumst Agnari, nýjum og seinheppnum íþrottakennara í skolanum hans Bjarma, en hann fer með krakkana að læra frjálsar, með aðstoð fagkrakka og Bjarmi kynnist Elvari vini sínum betur en hann er trommuleikari í skolahljomsveit.</desc></programme>
<programme start="20250927175300 +0000" stop="20250927180700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frímo</title><desc>Frímínútur eru frábærar! Í þessari fjorugu spurninga- og þrautakeppni mætast tvo lið þar sem þau leysa skemmtilegar þrautir og svara spurningum um allt milli himins og jarðar!Umsjonarmenn eru Alex Eli Schweitz Jakobsson og Rebakka Rán GuðnadottirTíurnar mæta liðinu Svort og hvít í æsispennandi keppni af svikamyllu, þrautum og bland í poka. Að þessu sinni keppa liðin í þrautunum Sápuopera og Allt úr málmbondum. Þrautirnar eru svona: Sápuopera: Einn keppandi blæs sápúkúlu yfir leikvollinn og hinn liðsmaðurinn veiðir sápukúluna með háf. Allt úr málmbondum: Keppendur reyna koma borðtenniskúlu í mjolkurglas með því að renna henni eftir málbandi. Keppendur eru: Tían: Auðunn Solvi Hugason og Marín Ósk Finnsdottir Þormar Svort og hvít: Hrefna Líf Steinsdottir og Andrea Eva Sturludottir</desc></programme>
<programme start="20250927180700 +0000" stop="20250927181700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Erlen og Lúkas</title><desc>Erlen Ísabella Einarsdottir og Lúkas Emil Johansen stýra Stundinni okkar og profa allt sem þeim dettur í hug.Erlen og Lúkas heimsækja Sinfoníuhljomsveit Íslands í Horpu og fá þar goðar mottokur. Lúkas spilar á horpu í Horpu og Erlen profar að stjorna heilli Sinfoníuhljomsveit!</desc></programme>
<programme start="20250927181700 +0000" stop="20250927182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin rokkar</title><desc>Fjorir krakkar í rokkhljomsveit æfa þekkt íslenskt rokklag og semja eigið lag. Í leiðinni fræðumst við um hljoðfærin í hljomsveitinni og rokktonlistarsoguna.Siggi trommuleikari segir okkur frá ponki og hljomsveitin flytur lagið Sísí fríkar út. Hljomsveitarmeðlimir: Aldís María Sigursveinsdottir, Fatíma Ros Joof, Hilmir Þor Snæland Hafsteinsson og Sigurður Ingvar Þorisson. Tonlistarstjori: Sigurður Ingi Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20250927182000 +0000" stop="20250927185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sænsk tíska</title><desc>Sænskir heimildarþættir frá 2022 þar sem farið er yfir tískusogu Svíþjoðar frá 1960 til dagsins í dag. Auk þess er fjallað um þekktustu fatahonnuði landsins. Í hverjum þætti er einn áratugur tekinn fyrir.</desc></programme>
<programme start="20250927185200 +0000" stop="20250927190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lotto</title><desc>Lotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20250927190000 +0000" stop="20250927192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250927192500 +0000" stop="20250927193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250927193500 +0000" stop="20250927194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250927194500 +0000" stop="20250927210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Halldora Geirharðsdottir, Kormákur Geirharðsson, Atli Óskar Fjalarsson og Davíð Þor Katrínarson.</desc></programme>
<programme start="20250927210000 +0000" stop="20250927223500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Flottinn yfir landamærin</title><desc>Norsk fjolskyldumynd frá 2020. Í desember 1942 finna ungu systkinin Gerða og Otto tvo born af gyðingaættum í felum í kjallaranum heima hjá ser. Þau ákveða að reyna að bjarga þeim frá nasistum og við tekur háskaleg for í átt að landamærum Svíþjoðar. Leikstjori: Johanne Helgeland. Aðalhlutverk: Anna Sofie Skarholt, Bo Lindquist-Ellingsen, Samson Steine og Bianca Ghilardi-Hellsten.</desc></programme>
<programme start="20250927223500 +0000" stop="20250928003000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Allt upp í loft</title><desc>Bresk gamanmynd frá 2007 í leikstjorn Edgars Wright. Logreglumaðurinn Nicholas er fluttur frá London til smábæjarins Sandford og þar eiga einkennilegir atburðir ser stað. Aðalhlutverk: Simon Pegg, Nick Frost og Martin Freeman. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20250928003000 +0000" stop="20250928011500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Shakespeare og Hathaway</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara bresku sakamálaþátta um hið serkennilega tvíeyki einkaspæjara, Luellu Shakespeare og Frank Hathaway, sem fæst við margvísleg sakamál í heimabæ þeirra og fæðingarbæ hins eina og sanna Shakespeare, Stratford-upon-Avon. Aðalhlutverk: Mark Benton og Jo Joyner.</desc></programme>
<programme start="20250928011500 +0000" stop="20250928070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20250928070100 +0000" stop="20250928071200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20250928071200 +0000" stop="20250928072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20250928072300 +0000" stop="20250928073000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi hefur áhyggjur af því að barnið hans sem hefur tekið ástfostri við krákubarn byrji að haga ser eins og kráka!</desc></programme>
<programme start="20250928073000 +0000" stop="20250928073500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20250928073500 +0000" stop="20250928074000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rán - Rún</title><desc>Rán er ung og hress stelpa sem styttir ser stundir með ímynduðu vinkonu sinni. En hún Rún virðist raunverulegri en flestir.</desc></programme>
<programme start="20250928074000 +0000" stop="20250928080300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dota Læknir</title><desc>Líflegir barnaþættir um stúlku sem getur læknað leikfong með hjálp frá uppstoppuðum vinum sínum sem oðlast líf í gegnum tofra hlustunarpípu hennar.</desc></programme>
<programme start="20250928080300 +0000" stop="20250928081400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20250928081400 +0000" stop="20250928082100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lalli I</title><desc>Lalli færir ykkur allan heiminn þegar hann grípur litina sína. Hann er svo flinkur að teikna hann Lalli.</desc></programme>
<programme start="20250928082100 +0000" stop="20250928083300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20250928083300 +0000" stop="20250928084000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn V</title><desc>Fimmta þáttaroð um hrútinn Hrein. Hreinn leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ro friðsæls dals með uppátækjasemi sinni.</desc></programme>
<programme start="20250928084000 +0000" stop="20250928085100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar I</title><desc>Kári, Villi og Hanna lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20250928085100 +0000" stop="20250928091300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dronarar II</title><desc>Korto, Mýsla og Eik eru álveðin að sigra Hvalabikarkeppnina, dronaflugkeppni sem leiða á í ljos hver verður arftaki vistfræðisnillingsins Hvals Hvíta og þar af leiðandi fá aðgang að nýjustu vistvísindunum til geta forðað því að eyjan þeirra hverfi í hafið.</desc></programme>
<programme start="20250928091300 +0000" stop="20250928092500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20250928092500 +0000" stop="20250928094700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20250928094700 +0000" stop="20250928100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eysteinn og Salome</title><desc>Fallegir teiknimyndaþættir um ovenjulega vináttu bjarnarins Ernests og músarinnar Celestine.</desc></programme>
<programme start="20250928100000 +0000" stop="20250928105500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dæmalaus dýr</title><desc>Breskir heimildarþættir frá 2020. Getur smokkfiskur sokkt skipi? Er konguloarvefur sterkari en stál? Vinirnir Tim Warwood og Adam Gendle hætta lífi sínu til að komast að athyglisverðum sannleika um hin ýmsu dýr.</desc></programme>
<programme start="20250928105500 +0000" stop="20250928121000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kappsmál</title><desc>Skemmtiþáttur um íslenska tungu. Þátttakendur etja kappi í fjolbreyttum leikjum og þrautum. Umsjon: Bragi Valdimar Skúlason og Vigdís Hafliðadottir. Framleiðsla: Skot í samstarfi við RÚV.Keppendur eru Halldora Geirharðsdottir, Kormákur Geirharðsson, Atli Óskar Fjalarsson og Davíð Þor Katrínarson.</desc></programme>
<programme start="20250928121000 +0000" stop="20250928122500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skapalon</title><desc>Íslensk þáttaroð þar sem Logi Pedro skoðar heim og sogu íslenskrar honnunar. Í þáttunum er logð áhersla á arkitektúr, grafíska honnun, voruhonnun og fatahonnun og rætt við starfandi honnuði í hverri grein um verk þeirra og storf. Framleiðsla: 101 Productions.Í þessum þætti fjallar Logi Pedro um voruhonnun á Íslandi. Hann hittir Bjorn Blumenstein sem hefur undanfarin ár hannað vorur úr endurunnu plasti í gegnum fyrirtækið sitt, Plastplan. Hann hittir einnig Birtu og Hrefnu hjá Stúdío flettu og heimsækir honnuðinn Garðar Eyjolfsson.</desc></programme>
<programme start="20250928122500 +0000" stop="20250928130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Inndjúpið</title><desc>Fjogurra þátta roð um þá sem enn stunda hefðbundinn búskap við innanvert Ísafjarðardjúp. Saga búskapar er rakin og spáð í framtíðina á einlægan og raunsæjan hátt. Tonlistina samdi Mugison en Þora Arnorsdottir og Ásdís Ólafsdottir onnuðust dagskrárgerð.</desc></programme>
<programme start="20250928130000 +0000" stop="20250928132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250928132000 +0000" stop="20250928135500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með okkar augum</title><desc>Fimmtánda þáttaroð þessara margverðlaunuðu þátta sem vakið hafa athygli fyrir nýstárleg og frumleg efnistok. Folk með þroskahomlun vinnur þættina með fagfolki í sjonvarpsgerð og miðlar þannig fjolbreytileika íslensks samfelags. Umsjon: Andri Freyr Hilmarsson, Ásgeir Tomas Arnarson, Elva Bjorg Gunnarsdottir, Katrín Guðrún Tryggvadottir, Magnús Orri Arnarson og Steinunn Ása Þorvaldsdottir. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250928135500 +0000" stop="20250928145500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Inn í ominnið</title><desc>Danskir heimildarþættir um Bjørn Jacobsen, þriggja barna foður, sem greinist með Alzheimer aðeins 48 ára gamall.</desc></programme>
<programme start="20250928145500 +0000" stop="20250928152000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sítengd - verold samfelagsmiðla</title><desc>Heimildarþættir um samfelagsmiðla í umsjon Ragnhildar Steinunnar Jonsdottur og Viktoríu Hermannsdottur. Í þáttunum rýnum við í samfelagsmiðlanotkun Íslendinga og skoðum hvaða áhrif þeir hafa á líf okkar og sjálfsmynd. Dagskrárgerð: Eiríkur Ingi Boðvarsson.Í þessum þætti skoðum við hversu hratt frettir og umræða ferðast á samfelagsmiðlum, rýnum í mátt miðlanna þegar ímynd einstaklings hefur beðið hnekki og skoðum útbreiðslu falsfretta á Íslandi.</desc></programme>
<programme start="20250928152000 +0000" stop="20250928161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kiljan</title><desc>Þáttur sem er longu orðinn omissandi í bokmenntaumræðunni í landinu. Egill og bokelskir felagar hans fjalla sem fyrr um forvitnilegar bækur af ýmsum toga og úr ollum áttum. Umsjon: Egill Helgason. Dagskrárgerð: Jon Víðir Hauksson.Fyrsta Kilja haustmisserisins er á dagskrá RÚV nú á miðvikudagskvold. Við forum til Akureyrar og ræðum við Óskar Þor Halldorsson um dularfullan sjúkdom sem hann hefur ritað bok um - Akureyrarveikina svonefnda. Fjoldi folks veiktist af þessum sjúkdomi, víða um land, sumir biðu varanlegan skaða, en aldrei hefur fengist almennileg skýring á því hvers eðlis hann var. Júlía Margret Einarsdottir talar við okkur um skáldsogu sína Dúkkuverksmiðjuna - bokin gerist vestur á fjorðum. Við spjollum við Brynju Hjálmsdottur um Eat Frozen Sh.... en það er safn íslenskra orða sem geta talist grof eða okurteisleg - með útleggingum á ensku. Í Bokum og stoðum forum við í Kaldbaksvík á Strondum en þar verða meðal annarra á vegi okkar Önundur trefotur og Magnea frá Kleifum. Gagnrýnendur okkar fjalla um þrjár bækur: Mara kemur í heimsokn eftir íslensk/rússneska skáldið Natasha S, Og þaðan gekk sveinninn skáld sem er safn ritgerða um Thor Vilhjálmsson og Sjo manngerðir sem finna má í bokabúðum eftir Shaun Bythell.</desc></programme>
<programme start="20250928161000 +0000" stop="20250928164000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Steinsteypuoldin</title><desc>Steinsteypuoldin er þáttaroð í umsjon Egils Helgasonar og Peturs H. Ármannssonar. Þar er rakin saga byggingarlistar og borgarskipulags í Reykjavík á tuttugustu old. Þáttaroðin hefst 1915, í storbrunanum þar sem eyddust fjolmorg timburhús í bænum. Þá hofst tími steinsteypuhúsanna. Dagskrárgerð: Ragnheiður Thorsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20250928164000 +0000" stop="20250928173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dýrin mín stor og smá</title><desc>Bresk þáttaroð um dýralæknastofu í Yorkshire á fjorða áratugnum. Þættirnir byggjast á bokum eftir Alf Wight sem skrifaði undir nafninu James Herriot. Aðalhlutverk: Nicholas Ralph, Anna Madeley og Samuel West.</desc></programme>
<programme start="20250928173100 +0000" stop="20250928173700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagvistun fyrir hunda</title><desc>Þegar sex born reka dagvistun fyrir hunda, þá getur sko allt gerst! Búðu þig undir ofur krúttlega sjonvarpsþætti, sem fá alla til að brosa.</desc></programme>
<programme start="20250928173700 +0000" stop="20250928174600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bjorgunarhundurinn Bessí</title><desc>Anne Dorothea á mjog serstakan besta vin, bjorgunarhundinn Bessa!</desc></programme>
<programme start="20250928174600 +0000" stop="20250928175100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20250928175100 +0000" stop="20250928181800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Barnamenningarhátíð heim til þín</title><desc>Storkemmtilegur fjolskylduþáttur tileinkaður listum og menningu barna og ungmenna í ljosi þess að ekki er hægt að halda Barnamenningarhátíð með eðlilegum hætti. Í þættinum heyrum við meðal annars frumsamið píanoverk eftir 12 ára snilling, songkonan Bríet flytur nýtt lag, við skoðum býflugur og eldgosa-oskir, Emmsje Gauti og Johnny boy ræða rapp og margt fleira. Þátturinn er unnin í samstarfi við Reykjavíkurborg. Kynnar: Sigyn Blondal og Mikael Emil Kaaber. Produsent: Jakob Halldorsson.</desc></programme>
<programme start="20250928181800 +0000" stop="20250928182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>KrakkaRÚV - Tonlist</title><desc>Allskonar skemmtileg log fyrir yngri kynsloðina.Salka Sol syngur lagið Heimskringla á Sogum verðlaunhátíð barnanna árið 2020. Lagið er eftir Tryggva M. Baldvinsson og textinn eftir Þorarinn Eldjárn en Þorarinn og systir hans Sigrún voru heiðursverðlaunahafar hátíðinnar.</desc></programme>
<programme start="20250928182000 +0000" stop="20250928182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bækur og staðir 2015</title><desc>Egill Helgason tengir bækur við ýmsa staði á landinu.Egill Helgason tengir bækur af alkunnri snilld við hina ýmsu staði landsins. Í þættinum fer Egill á Rauðasand og fjallar um bokina Svartfugl eftir Gunnar Gunnarsson. Sagðar eru sogur frá Rauðasandi og folkinu sem þar bjo. Kristján Franklín Magnús les upp franskan texta eftir Árna Magnússon um Guðrúnu Eggertsdottur og frægt ljoð eftir Matthías, um Eggert Ólafsson sem drukknaði ásamt brúði sinni í Breiðafirði. Dagskrárgerð: Ragnheiður Thorsteinsson.</desc></programme>
<programme start="20250928182500 +0000" stop="20250928190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heilabrot</title><desc>Þáttaroð í sex hlutum þar sem Steiney Skúladottir og Sigurlaug Sara Gunnarsdottir kryfja til mergjar geðheilsu og greiningu á andlegri vanheilsu ungs folks, en kvíði og aðrir andlegir kvillar eru sívaxandi vandamál. Í þáttunum er fjallað um nokkra tiltekna kvilla, meðferð og mogulegar úrlausnir, algengar mýtur og rætt við folk sem greinst hefur með geðroskun, aðstandendur og fagfolk. Þættirnir eru sjálfstætt framhald Edduverðlaunaþáttaraðarinnar Framapots. Leikstjori: Arnor Pálmi Arnarsson. Framleitt af Sagafilm.Hver er munurinn á kvíða og kvíðaroskun? Glíma virkilega allir við kvíða? Steiney og Sigurlaug Sara kanna einkenni, áhættu og afleiðingar kvíðaroskunar. Þær ræða við serfræðinga um lausnir, hjálpa yfirmanni sínum að komast yfir afmarkaða fælni og hitta nokkra frambærilega kvíðasjúklinga.</desc></programme>
<programme start="20250928190000 +0000" stop="20250928192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250928192500 +0000" stop="20250928193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250928193500 +0000" stop="20250928194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250928194500 +0000" stop="20250928201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landinn</title><desc>Þáttur um mannlífið í landinu. Landinn leitar uppi skemmtilegt folk í bæjum og sveitum og skoðar áhugaverða staði landshorna á milli. Ritstjori er Gísli Einarsson. Aðrir umsjonarmenn: Edda Sif Pálsdottir, Þordís Claessen, Hafsteinn Vilhelmsson, Amanda Guðrún Bjarnadottir og Andri Freyr Viðarsson. Dagskrárgerð: Johannes Jonsson, Elvar Örn Egilsson, Hjalti Stefánsson, Benedikt Nikulás Anes Ketilsson og Bjorgvin Kolbeinsson.</desc></programme>
<programme start="20250928201500 +0000" stop="20250928211000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Riða</title><desc>Íslensk heimildarmynd frá 2024 um sogu riðuveiki í sauðfe á Íslandi. Fjallað er um hvernig riða barst hingað til lands seint á nítjándu old, baráttuna við sjúkdominn og leitina að verndandi geni gegn honum. Leikstjorn: Guðbergur Davíðsson og Konráð Gylfason. Framleiðsla: Ljosop.</desc></programme>
<programme start="20250928211000 +0000" stop="20250928221000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólgandi heimur II</title><desc>Önnur þáttaroð þessara bresku spennuþátta sem gerast á tímum seinni heimsstyrjaldarinnar. Stríðið hefur náð til Norður-Afríku þar sem herdeild Harrys tekst á við erfiðar aðstæður í eyðimorkinni. Orrustan geisar í lofti yfir Manchester og íbúar á meginlandi Evropu eru komnir á ystu nof. Handritshofundur: Peter Bowker. Aðalhlutverk: Jonah Hauer-King, Zofia Wichlacz og Lesley Manville. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250928221000 +0000" stop="20250928231000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dægurflugur</title><desc>Breskt drama í tveimur hlutum frá 2022 byggt á samnefndri skáldsogu Andrews O‘Hagans. Eitt oleymanlegt kvold í skoskum smábæ árið 1986 myndast ævilong vinátta James og Tully. Þrjátíu árum síðar kemst Tully að því að hann er dauðvona og ber upp bon sem reynir á vináttuna. Aðalhlutverk: Tony Curran, Martin Compston, Tom Glynn-Carney og Rian Gordon. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250928231000 +0000" stop="20250929003000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Verold Twylu Tharp</title><desc>Heimildarmynd frá 2021 um feril bandaríska dansarans og danshofundarins Twylu Tharp sem spannar sex áratugi. Leikstjori: Steven Cantor.</desc></programme>
<programme start="20250929003000 +0000" stop="20250929130000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>