<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Original XML Generated with Tempest EPG Generator (made by Kvanc) - Processed by Open-EPG Visual Processor v0.9" generator-info-url="https://github.com/K-vanc/Tempest-EPG-Generator.git">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20250916001000 +0000" stop="20250916103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20250916103000 +0000" stop="20250916133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>HM í frjálsíþrottum</title><desc>Úrslit á HM í frjálsíþrottum í Japan.</desc></programme>
<programme start="20250916133000 +0000" stop="20250916140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250916140000 +0000" stop="20250916141000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20250916141000 +0000" stop="20250916143500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250916143500 +0000" stop="20250916154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20250916154000 +0000" stop="20250916162500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20250916162500 +0000" stop="20250916165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20250916165000 +0000" stop="20250916172000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vesturfarar</title><desc>Egill Helgason ferðast á Íslendingasloðir í Kanada og Bandaríkjunum og skoðar mannlíf, menningu og sogu. Flutningar næstum fjorðungs þjoðarinnar til Vesturheims hlýtur að teljast einn stærsti atburður Íslandssogunnar.Í þessum þætti er farið til Winnipeg, en þar var á tímabili ein helsta miðstoð íslenskrar menningar í heiminum. Í Winnipeg kom út fjoldi íslenskra boka og blaða og þar voru blomleg íslensk hverfi og mikið felagslíf. Viðmælendur Egils í þættinum eru Stefan Jonasson, Johanna Wilson, Petur Bjornsson, Christine Antenbring og Mikhail Hallak.</desc></programme>
<programme start="20250916172000 +0000" stop="20250916173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Myndavelar</title><desc>Stuttir heimildaþættir um olíkar tegundir myndavela í gegnum tíðina, folkið sem notaði þær og myndirnar sem voru teknar með þeim.</desc></programme>
<programme start="20250916173100 +0000" stop="20250916173800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn IV</title><desc>Hrúturinn Hreinn og felagar hans á bondabænum lenda í morgum skemmtilegum ævintýrum.</desc></programme>
<programme start="20250916173800 +0000" stop="20250916180000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hvolpasveitin</title><desc>Robert og hressu hvolparnir í Hvolpasveitinni eru komin aftur og takast á við ný verkefni og nýja þorpara eins og þeim einum er lagið.</desc></programme>
<programme start="20250916180000 +0000" stop="20250916180500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílsi og verkfærin</title><desc>Fílsi lærir ýmislegt um mismunandi verkfæri, sem getur svo sannarlega komið ser vel að kunna!</desc></programme>
<programme start="20250916180500 +0000" stop="20250916181200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20250916181200 +0000" stop="20250916181800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20250916181800 +0000" stop="20250916182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Haddi og Bibbi</title><desc>Morgæsirnar Haddi og Bibbi haga sínu lífi eftir F-unum þremur. Fjor, fiskur og felagsskapur.</desc></programme>
<programme start="20250916182000 +0000" stop="20250916182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20250916182500 +0000" stop="20250916183000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.</desc></programme>
<programme start="20250916183000 +0000" stop="20250916190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Meistarinn</title><desc>Hvernig hugsa helstu listamenn og hugsuðir Svíþjoðar og hvaðan sækja þau ser innblástur og hvatningu? Í þessum þáttum er rætt við sænska meistara um skopunarferlið, ákvarðanatoku og það hvernig mistok geta leitt til nýrra sigra.</desc></programme>
<programme start="20250916190000 +0000" stop="20250916193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250916193000 +0000" stop="20250916193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250916193500 +0000" stop="20250916194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250916194500 +0000" stop="20250916201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250916201500 +0000" stop="20250916205000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hatur</title><desc>Nýir íslenskir heimildarþættir um uppgang hatursorðræðu á Íslandi og bakslagið sem orðið hefur í baráttu ýmissa minnihlutahopa á síðustu misserum. Leitast er við að svara spurningunni um hvernig bakslagið for af stað, hvaðan hatrið stafar og hvaða leið er út úr þessari stoðu. Rætt er við serfræðinga, stjornmálafolk og þau sem hafa orðið fyrir barðinu á hatursorðræðu auk þess sem ljosi er varpað á aukið aðgengi ungs folks að hatri í gegnum samfelagsmiðla. Umsjon: Ingileif Friðriksdottir. Leikstjorn: Hrafn Jonsson. Framleiðsla: Ketchup Creative.</desc></programme>
<programme start="20250916205000 +0000" stop="20250916210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Draumagufubaðið</title><desc>Stuttir heimildarþættir þar sem við fylgjumst með folki byggja draumagufubaðið sitt.</desc></programme>
<programme start="20250916210500 +0000" stop="20250916220500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Morðin í Port Talbot</title><desc>Breskir sakamálaþættir byggðir á sonnum atburðum. Árið 1973 voru þrjár unglingsstúlkur myrtar í bænum Port Talbot í Wales en logreglunni tokst ekki að finna morðingjann. Þrjátíu árum síðar koma fram nýjar vísbendingar og rannsoknarlogreglumaðurinn Paul Bethell er staðráðinn í að leysa málið. Aðalhlutverk: Philip Glenister og Steffan Rhodri. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250916220500 +0000" stop="20250916235000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vofa Richards Harris</title><desc>Heimildarmynd frá 2022 um írska leikarann Richard Harris sem lest árið 2002. Í myndinni fáum við innsýn í hvaða mann Richard hafði að geyma frá sjonarhorni þriggja sona hans, leikaranna Jareds og Jamies Harris og leikstjorans Damians Harris. Leikstjorn: Adrian Sibley.</desc></programme>
<programme start="20250916235000 +0000" stop="20250917004500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Babýlon Berlín IV</title><desc>Fjorða þáttaroð þessara þýsku glæpaþátta um logreglumanninn Gereon Rath frá Koln sem rannsakar undirheima Berlínarborgar á fjorða áratug síðustu aldar. Kreppan mikla er skollin á og nasistar á leið til valda. Aðalhlutverk: Volker Bruch, Liv Lisa Fries og Lars Eidinger. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20250917004500 +0000" stop="20250917103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20250917103000 +0000" stop="20250917133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>HM í frjálsíþrottum</title><desc>Úrslit á HM í frjálsíþrottum í Japan.</desc></programme>
<programme start="20250917133000 +0000" stop="20250917140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250917140000 +0000" stop="20250917141000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20250917141000 +0000" stop="20250917143500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250917143500 +0000" stop="20250917154000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20250917154000 +0000" stop="20250917163500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tíu fingur</title><desc>Þáttaroð frá árinu 2006 um íslenska einleikara sem allir hafa staðið framarlega í íslensku tonlistarlífi um lengri eða skemmri tíma. Umsjon: Jonas Sen. Dagskrárgerð: Jon Egill Bergþorsson.Í þessum þætti er rætt við Einar Johannesson klarinettuleikara.</desc></programme>
<programme start="20250917163500 +0000" stop="20250917164500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landakort</title><desc>Valin myndskeið úr Landanum þar sem áhugaverðir staðir eru skoðaðir og merkilegir Íslendingar heimsottir. Ritstjorn: Gísli Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20250917164500 +0000" stop="20250917173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Pricebræður þræða Norðurlondin</title><desc>Price-bræður halda í sælkeraferð um Norðulond. Þeir tofra fram kræsingar í Svíþjoð, Noregi og Finnlandi.</desc></programme>
<programme start="20250917173100 +0000" stop="20250917174200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20250917174200 +0000" stop="20250917180600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Klassísku Strumparnir</title><desc>Hinir upprunalegu klassísku Strumpar í uppfærðri útgáfu í tilefni af 65 ára afmæli þáttanna.</desc></programme>
<programme start="20250917180600 +0000" stop="20250917181300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi strútapabbi slær upp veislu fyrir bornin sín en tonlistarvalið hans er ferlega leiðinlegt. Bornin ákveða þá að bæta við auka hátalarakerfi og spila virkilega háa tonlist!</desc></programme>
<programme start="20250917181300 +0000" stop="20250917181800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svaðilfarir Marra</title><desc>Marri leirkall og vinir hans eru afar uppátækjasamir og í þessum þáttum lenda þeir í háskalegum ævintýrum þar sem þeir búa. Heimkynni þeirra eru fremur ovenjuleg, en þeir búa á borðplotu.</desc></programme>
<programme start="20250917181800 +0000" stop="20250917182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hryllingssogur</title><desc>Þáttabrot úr Stundinni okkar 2018. Krakkar lesa fyrir okkur frumsamdar hryllingssogur.Erlen Ísabella Einarsdottir las soguna sína Óttinn úr bokinni Eitthvað illt á leiðinni er.Ritstjorn bokar: Markús Már Efraím</desc></programme>
<programme start="20250917182000 +0000" stop="20250917182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20250917182500 +0000" stop="20250917185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fílalag</title><desc>Þættir þar sem Snorri Helgason og Bergur Ebbi fjalla um íslensk dægurlog og setja í samhengi við tísku og tíðaranda. Þættirnir eru byggðir á vinsælu hlaðvarpi þeirra sem hof gongu sína árið 2014.Snorri Helgason og Bergur Ebbi fíla lagið Þrek og tár í flutningi Erlu Þorsteinsdottur og Hauks Morthens sem gefið var út 1958. Lagið er upphaflega sænskt, samið af tonskáldinu Otto Lindblad, en textinn er ljoð eftir Guðmund Guðmundsson skolaskáld. Farið er yfir sogu lagsins og áhrif þess á menningu og sjálfsmynd þjoðar. Leikstjorn: Allan Sigurðsson.</desc></programme>
<programme start="20250917185200 +0000" stop="20250917190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vikinglotto</title><desc>Vikinglotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20250917190000 +0000" stop="20250917193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250917193000 +0000" stop="20250917193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250917193500 +0000" stop="20250917194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250917194500 +0000" stop="20250917201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250917201500 +0000" stop="20250917205500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Með okkar augum</title><desc>Fimmtánda þáttaroð þessara margverðlaunuðu þátta sem vakið hafa athygli fyrir nýstárleg og frumleg efnistok. Folk með þroskahomlun vinnur þættina með fagfolki í sjonvarpsgerð og miðlar þannig fjolbreytileika íslensks samfelags. Umsjon: Andri Freyr Hilmarsson, Ásgeir Tomas Arnarson, Elva Bjorg Gunnarsdottir, Katrín Guðrún Tryggvadottir, Magnús Orri Arnarson og Steinunn Ása Þorvaldsdottir. Dagskrárgerð: Elín Sveinsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250917205500 +0000" stop="20250917215500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tveir feður og born</title><desc>Donsk heimildarþáttaroð um áhrifavaldana og parið Morten og Fredrik sem dreymir um að stofna fjolskyldu og eignast born. Dag einn hefur Nanna samband við þá og býðst til að ganga með barn fyrir þá eftir að hafa fylgt þeim á samfelagsmiðlum. Þau ákveða að leggja af stað í ferðalag sem breytir lífi þeirra allra.</desc></programme>
<programme start="20250917215500 +0000" stop="20250917224000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ótryggð</title><desc>Sænsk þáttaroð byggð á sogu eftir Ingmar Bergman. David verður ástfanginn af eiginkonu besta vinar síns og samband þeirra hefur orlagaríkar afleiðingar fyrir fjolskyldur þeirra beggja. Aðalhlutverk: Frida Gustavsson, Gustav Lindh og August Wittgenstein.</desc></programme>
<programme start="20250917224000 +0000" stop="20250917233500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stríð á norðursloðum II</title><desc>Finnsk heimildarþáttaroð frá 2024 um lítt þekkta atburði á norðursloðum í kalda stríðinu, meðal annars tengda valdatafli storveldanna, njosnum og kjarnorkutilraunum. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250917233500 +0000" stop="20250918002000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ísalog</title><desc>Sænsk-íslensk spennuþáttaroð um sænskan ráðherra sem leggur til að olíuborun verði bonnuð á norðurheimskautssvæðinu. Þegar Norðurskautsráðið hittist á Grænlandi til að undirrita sáttmála þess efnis er ráðist á sænskt skip í nágrenninu og áhofninni rænt. Árásin reynist vera fyrsti hluti vel skipulagðrar aðgerðar sem ætlað er að koma í veg fyrir undirritun sáttmálans. Aðalhlutverk: Lena Endre, Bianca Kronlof, Alexander Karim, Johannes Kuhnke og Angunnguaq Larsen. Handritshofundar eru Birkir Blær Ingolfsson, Jonas Margeir Ingolfsson og Johann Ævar Grímsson. Þættirnir eru að mestu teknir upp á Íslandi og eru samframleiðsluverkefni á milli Sagafilm og Yellowbird í Svíþjoð með stuðningi frá RÚV. Atriði í þáttunum eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250918002000 +0000" stop="20250918100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>