<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Original XML Generated with Tempest EPG Generator (made by Kvanc) - Processed by Open-EPG Visual Processor v0.9" generator-info-url="https://github.com/K-vanc/Tempest-EPG-Generator.git">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20250912175000 +0000" stop="20250912195500 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Undanúrslit</title><desc>Leikir á EM karla í korfubolta.Leikur í undanúrslitum á EM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20250912195500 +0000" stop="20250913090000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250913090000 +0000" stop="20250913190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>HM í frjálsíþrottum</title><desc>Úrslit á HM í frjálsíþrottum í Japan.</desc></programme>
<programme start="20250913190000 +0000" stop="20250914093000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250912000500 +0000" stop="20250912124000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20250912124000 +0000" stop="20250912131000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250912131000 +0000" stop="20250912132000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20250912132000 +0000" stop="20250912135000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250912135000 +0000" stop="20250912155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undanúrslit</title><desc>Leikir á EM karla í korfubolta.Leikur í undanúrslitum á EM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20250912155500 +0000" stop="20250912165000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20250912165000 +0000" stop="20250912171500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Spaugstofan</title><desc>Karl Ágúst, Pálmi, Sigurður og Örn bregða á leik sprellfjorugir að vanda í vinsælasta sjonvarpsþætti á Íslandi. Stjorn upptoku: Bjorn Emilsson.</desc></programme>
<programme start="20250912171500 +0000" stop="20250912173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Besti karrírettur heims</title><desc>Sænskir matreiðsluþættir frá 2023. Grínistinn David Batra og frettakonan Malin Mendel ætla að opna veitingastað á Indlandi. Þau ákveða hvað verður á matseðlinum með því að profa sig áfram í að elda klassíska indverska retti og gamlar fjolskylduuppskriftir.</desc></programme>
<programme start="20250912173100 +0000" stop="20250912174700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ofurhetjuskolinn</title><desc>Ofurhetjur þurfa líka að setjast á skolabekk. Þessir ovenjulegu fyrstu bekkingar vekja mikla kátínu í þessum norsku ofurhetjuþáttum.</desc></programme>
<programme start="20250912174700 +0000" stop="20250912175500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Áhugamálið mitt</title><desc>Finnlands-sænskir þættir þar sem krakkar segja frá áhugamálum sínum.</desc></programme>
<programme start="20250912175500 +0000" stop="20250912180600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hugo og draumagríman</title><desc>Húgo finnur dularfulla grímu sem gerir honum kleift að komast inn í sína eigin drauma. Getur hann núna, með hjálp grímunnar, loksins sigrast á martroðum sínum?</desc></programme>
<programme start="20250912180600 +0000" stop="20250912181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Aftur í tímann</title><desc>Stuttmyndir sem gerðar eru eftir handritum krakka sem að send voru inn í Sogur árið 2019. Leikstjorn og framleiðsla: Erla Hrund HalldorsdottirStuttmyndin Aftur í tímann eftir Óla Kaldal fjallar um Grím sem er fúll út í foreldra sína vegna þess að hann fær ekki að eiga tolvu eins og vinir sínir. En hann kastast aftur í tímann og fær að kynnast heim þar sem eru engar tolvur.</desc></programme>
<programme start="20250912181500 +0000" stop="20250912182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottastund II</title><desc>Krakkarnir í skolanum hans Bjarma kynnast fjolbreyttum íþrottagreinum ásamt seinheppnum kennara sínum, honum Agnari.Lovísa er búin að æfa hjolaskautaat eða Rollerderby í morg ár þrátt fyrir að vera bara 8 ára. Hvernig ætli krokkunum gangi?</desc></programme>
<programme start="20250912182000 +0000" stop="20250912182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lag dagsins</title><desc>Íslensk tonlistarmyndbond.Lag: Kings and LionheartFlytjandi: Of Monsters and MenHofundur: Of Monsters and Men</desc></programme>
<programme start="20250912182500 +0000" stop="20250912190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldan í forgrunni</title><desc>Breskir gamanþættir frá 2022 um hina oviðjafnanlegu Jessop-fjolskyldu. Daglegt líf þeirra er heldur oreiðukennt og yngsti sonurinn Sam festir það allt á filmu. Aðalhlutverk: Katherine Parkinson, Jim Howick og Freya Parks. Handritshofundur: Tom Basden.</desc></programme>
<programme start="20250912190000 +0000" stop="20250912193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250912193000 +0000" stop="20250912193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250912193500 +0000" stop="20250912194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250912194500 +0000" stop="20250912195000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Teiknimyndaást</title><desc>Á árinu 2025 sýnir RÚV fjolda vel valdra Disney-teiknimynda og kvikmyndaáhugafolk fjallar um hverja mynd.Esther Talía Casey segir frá myndinni Hin hugrakka, eða Brave, frá árinu 2012.</desc></programme>
<programme start="20250912195000 +0000" stop="20250912212000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hin hugrakka</title><desc>Talsett Disney-teiknimynd frá 2012 um skosku prinsessuna Merídu sem er lunkin bogaskytta og fer sínar eigin leiðir. Þegar hún rýfur aldagamlan sið veldur hún uppnámi í konungsríkinu og leitar aðstoðar gamallar nornar sem veitir henni eina osk. Óskin hefur þo alvarlegar afleiðingar og Merída verður að reiða sig á eigin styrk og hugrekki til að koma hlutunum í samt lag áður en það er um seinan.</desc></programme>
<programme start="20250912212000 +0000" stop="20250912213000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stúdío RÚV - brot</title><desc>Tonlistarmenn koma í Stúdío RÚV og færa landsmonnum tonlist heim í stofu. Stjorn upptoku: Guðmundur Atli Petursson. Þættir frá 2024.</desc></programme>
<programme start="20250912213000 +0000" stop="20250912221500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sera Brown</title><desc>Breskur sakamálaþáttur um hinn slungna sera Brown sem er ekki bara kaþolskur prestur heldur leysir glæpsamleg mál á milli kirkjuathafna. Aðalhlutverk: Mark Williams.</desc></programme>
<programme start="20250912221500 +0000" stop="20250912234500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karen Pirie: Gamlar syndir</title><desc>Breskir glæpaþættir frá 2022 um skosku rannsoknarlogreglukonuna Karen Pirie. Í kjolfar stoðuhækkunar innan skosku logreglunnar hefur hún rannsokn á gomlu, oleystu morðmáli og kemur auga á ýmsa vankanta í upphaflegu rannsokninni. Aðalhlutverk: Lauren Lyle, Chris Jenks og Emer Kenny. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250912234500 +0000" stop="20250913004000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bardot</title><desc>Leikin fronsk þáttaroð frá 2023 um fronsku ofurfyrirsætuna, leik- og songkonuna Brigitte Bardot. Fylgst er með Bardot fota sig í breyttum veruleika við upphaf frægðar sinnar árið 1949 til ársins 1960. Aðalhlutverk: Julie de Nunez, Victor Belmondo og Geraldine Pailhas. Leikstjorn: Christopher Thompson og Danièle Thompson. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250913004000 +0000" stop="20250913070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20250913070100 +0000" stop="20250913070600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hinrik Hittir</title><desc>Hinrik hittir einhvern nýjan á hverjum degi og lendir í otrúlegustu uppákomum.</desc></programme>
<programme start="20250913070600 +0000" stop="20250913071100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svaðilfarir Marra</title><desc>Marri leirkall og vinir hans eru afar uppátækjasamir og í þessum þáttum lenda þeir í háskalegum ævintýrum þar sem þeir búa. Heimkynni þeirra eru fremur ovenjuleg, en þeir búa á borðplotu.</desc></programme>
<programme start="20250913071100 +0000" stop="20250913071600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Broddi og Oddlaug</title><desc>Broddi og Oddlaug eru litlir broddgeltir, sem elska að fara út og kanna heiminn. Þau eru yfirleitt bestu vinir og skemmta ser saman í hinum ýmsu leikjum.</desc></programme>
<programme start="20250913071600 +0000" stop="20250913072600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Háværa ljonið Urri</title><desc>Háværa ljonið Urri og felagar ferðast í gegnum frumskoginn. Á leiðinni lenda þau í skemmtilegum ævintýrum og þurfa að takast á við áskoranir og leita lausna í sameiningu.</desc></programme>
<programme start="20250913072600 +0000" stop="20250913072900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bursti I</title><desc>Bursti er forvitinn og þrjoskur broddgoltur sem býr þar sem litlir hlutir eru storir.</desc></programme>
<programme start="20250913072900 +0000" stop="20250913073400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Molang IV</title><desc>Vinalegir þættir fyrir þau allra yngstu. Molang er búttaður lítill „kanínugrís“. Hún er servitur, glaðvær og áhugasom. Besti vinur hennar er litli hænuunginn Piu Piu. Molang er koresk teiknimyndapersona og afskaplega vinsæl í heimalandinu.</desc></programme>
<programme start="20250913073400 +0000" stop="20250913073900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Símon</title><desc>Símon er hress og skemmtileg kanína sem tekst á við alls kyns áskoranir og lærir af mistokum sínum.</desc></programme>
<programme start="20250913073900 +0000" stop="20250913075000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólivía</title><desc>Ólivía er sniðug svínastelpa sem tæklar hversdaginn með frumlegum leiðum. Hún dettur gjarnan í dagdrauma og hefur að auki sett ser ýmsar sniðugar lífsreglur.</desc></programme>
<programme start="20250913075000 +0000" stop="20250913080200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20250913080200 +0000" stop="20250913081500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Begga og Fress</title><desc>Vinirnir Begga og Fress leika ser að tolum og leysa saman ýmsar þrautir og gátur.</desc></programme>
<programme start="20250913081500 +0000" stop="20250913082200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lundaklettur</title><desc>Litlu lundasystkinin Úna og Bubbi búa á eyjunni Lundakletti. Þau lenda sífellt í nýjum ævintýrum með vinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20250913082200 +0000" stop="20250913083300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20250913083300 +0000" stop="20250913084400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jojo and amma</title><desc>Jojo er alveg að verða fimm ára. Hún er svo heppin að búa í nágrenni við ommu sína. Saman bralla þær ýmislegt.</desc></programme>
<programme start="20250913084400 +0000" stop="20250913085100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Blæja III</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hina vinsælu Blæju og Hælbein fjolskylduna. Daglegt líf fjolskyldunnar gengur sinn vanagang, en hins vegar er enginn dagur eins þegar Blæja og Bára eiga í hlut.</desc></programme>
<programme start="20250913085100 +0000" stop="20250913090200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Skrímslasjúkir snillingar</title><desc>Þegar afi ykkar er búin að þjálfa ykkur sem skrímslaveiðimenn, þá er ekkert annað í stoðunni en að veiða oll skrímslin! Það er þo eitt vandamál, krakkarnir elska skrímslin og vilja helst bara bjarga þeim. Það geta þau gert á meðan afi blundar, eða hvað?</desc></programme>
<programme start="20250913090200 +0000" stop="20250913091400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tofratú</title><desc>Tofratú er fantasíuland dásamlegra álfa og hafmeyja þar sem raunveruleg viðfangsefni á borð við systkinaerjur, sanngirni og sjálfstraust eru konnuð nánar.</desc></programme>
<programme start="20250913091400 +0000" stop="20250913092400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sammi brunavorður XI</title><desc>Sammi brunavorður og felagar hans á slokkvistoðinni standa vaktina í Pollabæ.</desc></programme>
<programme start="20250913092400 +0000" stop="20250913093100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Karla og Regnbogaskolinn</title><desc>Karla er 8 ára kjúklingur, sem hefur það að markmiði að halda ollum ánægðum, svo lengi sem það kemur ekki niður á lífi hennar. Hún elskar skolann sinn og alla vini sína. Hún leggur hart að ser til að þoknast ollum, en stundum ganga hlutirnir ekki alveg eins og áætlað var. Í þessum þáttum eru felagsleg samskipti og tilfinningar þeim tengd konnuð út frá heimi krakkanna. Hvað er rett og hvað er rangt? Getur maður átt fleiri en einn besta vin?</desc></programme>
<programme start="20250913093100 +0000" stop="20250913094400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Loa!</title><desc>Teiknimyndaþættir um Lou sem er 12 ára og býr með mommu sinni í storborg. Lou finnst hún ekki lengur vera barn og ekki alveg vera unglingur ennþá og reynir að takast á við allar þær tilfinningar sem vakna þegar unglingsárin eru að hefjast.</desc></programme>
<programme start="20250913094400 +0000" stop="20250913095600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Zip Zip</title><desc>Fjorugir teiknimyndaþættir um ref, tvo villisvín og fugl sem eru orðin þreytt á að lifa villt í náttúrunni og verða ser úti um búninga til að dulbúast sem venjuleg gæludýr.</desc></programme>
<programme start="20250913095600 +0000" stop="20250913100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eldhugar</title><desc>Stuttir þættir þar sem við kynnumst merkiskonum mannkynssogunnar. Sumar eru frægar, aðrar eru oþekktar en allar eru þær toffarar og eldhugar.</desc></programme>
<programme start="20250913100000 +0000" stop="20250913113000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hin hugrakka</title><desc>Talsett Disney-teiknimynd frá 2012 um skosku prinsessuna Merídu sem er lunkin bogaskytta og fer sínar eigin leiðir. Þegar hún rýfur aldagamlan sið veldur hún uppnámi í konungsríkinu og leitar aðstoðar gamallar nornar sem veitir henni eina osk. Óskin hefur þo alvarlegar afleiðingar og Merída verður að reiða sig á eigin styrk og hugrekki til að koma hlutunum í samt lag áður en það er um seinan.</desc></programme>
<programme start="20250913113000 +0000" stop="20250913114000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landakort</title><desc>Valin myndskeið úr Landanum þar sem áhugaverðir staðir eru skoðaðir og merkilegir Íslendingar heimsottir. Ritstjorn: Gísli Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20250913114000 +0000" stop="20250913133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>HM í frjálsíþrottum</title><desc>Úrslit á HM í frjálsíþrottum í Japan.</desc></programme>
<programme start="20250913133000 +0000" stop="20250913140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250913140000 +0000" stop="20250913143000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tveir feður og born</title><desc>Donsk heimildarþáttaroð um áhrifavaldana og parið Morten og Fredrik sem dreymir um að stofna fjolskyldu og eignast born. Dag einn hefur Nanna samband við þá og býðst til að ganga með barn fyrir þá eftir að hafa fylgt þeim á samfelagsmiðlum. Þau ákveða að leggja af stað í ferðalag sem breytir lífi þeirra allra.</desc></programme>
<programme start="20250913143000 +0000" stop="20250913151000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hatur</title><desc>Nýir íslenskir heimildarþættir um uppgang hatursorðræðu á Íslandi og bakslagið sem orðið hefur í baráttu ýmissa minnihlutahopa á síðustu misserum. Leitast er við að svara spurningunni um hvernig bakslagið for af stað, hvaðan hatrið stafar og hvaða leið er út úr þessari stoðu. Rætt er við serfræðinga, stjornmálafolk og þau sem hafa orðið fyrir barðinu á hatursorðræðu auk þess sem ljosi er varpað á aukið aðgengi ungs folks að hatri í gegnum samfelagsmiðla. Umsjon: Ingileif Friðriksdottir. Leikstjorn: Hrafn Jonsson. Framleiðsla: Ketchup Creative.</desc></programme>
<programme start="20250913151000 +0000" stop="20250913160500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íslendingar</title><desc>Fjallað er um Íslendinga sem settu svip sinn á íslenskt samfelag um sína daga með margvíslegum hætti. Þættirnir spegla jafnframt sogu þjoðarinnar og samtíð á ýmsum tímum, menningu, listir, stjornmál og fleira. Þeir eru byggðir á efni úr safni RÚV á nærfellt hálfrar aldar tímabili. Dagskrárgerð: Andres Indriðason.Sigurður Demetz Franzson fæddist árið 1912 í Suður-Týrol á landamærum Austurríkis og Ítalíu. Hann nam songlist á Ítalíu og song um skeið í operuhúsum víða um Evropu. Hann settist að á Íslandi á sjotta áratugnum, hof songkennslu og varð lærimeistari margra kunnustu operusongvara þjoðarinnar auk þess sem hann kom fram sem songvari á tonleikum og stjornaði korum.</desc></programme>
<programme start="20250913160500 +0000" stop="20250913164500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Uppskriftabokin</title><desc>Matreiðsluþættir þar sem Solla Eiríks heimsækir konur sem hafa áratugareynslu af matargerð. Hún kíkir í uppskriftabækur þeirra og lærir að elda retti sem þær hafa matreitt á sinn einstaka hátt í fjolda ára. Í framhaldinu býður hún konunum heim til sín og endurgerir uppskriftirnar með aðstoð þeirra, en skiptir út dýraafurðum fyrir hráefni úr náttúrunni. Leikstjori: Sunneva Ása Weisshappel. Framleiðsla: RVK Studios.Solla Eiríks heimsækir Ragnheiði sem kennir okkur að elda plokkfisk og kleinur. Einnig hittir hún þau Eydísi og Hinrik sem fræða hana um þaratínslu og matþorunga. Við lærum líka að búa til mondlumjolk.</desc></programme>
<programme start="20250913164500 +0000" stop="20250913170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Poppkorn - sagan á bak við myndbandið</title><desc>Stuttir þættir þar sem rýnt er í gomul íslensk tonlistarmyndbond og sagan á bak við þau skoðuð. Dagskrárgerð: Gunnlaugur Jonsson.</desc></programme>
<programme start="20250913170000 +0000" stop="20250913173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Innlit til arkitekta</title><desc>Sænskir þættir þar sem litið er heim til þekktra arkitekta í Svíþjoð. Við fáum að sjá einstok og áhugaverð heimili þeirra og hvað þeim finnst gera hús að goðu heimili.</desc></programme>
<programme start="20250913173100 +0000" stop="20250913175600 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin okkar 2022: Bolli og Bjalla</title><desc>Uppátækjasomu vinirnir Bolli og Bjalla sem búa á skrifborði hins 12 ára gamla Bjarma snúa aftur með skemmtilegasta sjonvarpsþátt veraldar: Stundina okkar. Einnig fáum við að fylgja við Bjarma í skolann og kynnast skemmtilegur skolafelogum hans. Hvort sem það er ohefðbundum íþrottatímum, heimshorna heimilisfræði, skemmtilegri hljomsveitaræfingu eða tilraunir á frítíma.Leikarar: Níels Thibaud Girerd og Ásthildur Úa SigurðardottirLeikstjori: Agnes Wild Framleiðandi: Erla Hrund HalldorsdottirBolli og Bjalla vinna horðum hondum að því að finna boðskap fyrir þáttin á meðan krakkarnir í stundinni rokkar taka upp sitt síðasta lag í vetur og heimsækja hljoðver.Liðin Svart og hvítt og Playstation gengið mætast í æsispennandi íþrottaTÍMA.</desc></programme>
<programme start="20250913175600 +0000" stop="20250913181100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frímo</title><desc>Frímínútur eru frábærar! Í þessari fjorugu spurninga- og þrautakeppni mætast tvo lið þar sem þau leysa skemmtilegar þrautir og svara spurningum um allt milli himins og jarðar!Umsjonarmenn eru Alex Eli Schweitz Jakobsson og Rebakka Rán GuðnadottirÍ þessum þætti af Frímo mætast liðin Bleiku pardusarnir og Stormarnir í æsispennandi keppni. Liðin keppa í þrautunum Kexkokukúnst og Vanda mál og svikamyllan og bland í poka verða að sjálfsogðu á sínum stað. Kexkokukúnst: Keppendur snúa tveim kexkokum á tennisspaða. Liðið sem er fyrr til að snúa báðum kexkokum vinnur. Vanda mál: Keppendur standa uppi á koll og láta plastglas detta niður á annað glas á golfinu, þannig þau staflist saman. Liðið sem staflar fleiri glosum vinnur. Keppendur: Bleiku pardusarnir: Majd David Mouadad Hatoum og Emilíana Ísis Káradottir Stormarnir: Hjortur Martin og Ari Vilberg Jonasson</desc></programme>
<programme start="20250913181100 +0000" stop="20250913181400 +0000" channel="RÚV.is"><title>KrakkaRÚV - Tonlist</title><desc>Allskonar skemmtileg log fyrir yngri kynsloðina.Elín Ey syngur lagið Blom vináttunnar á Sogum verðlaunahátíð barnanna árið 2022. Lagið var eitt af þremur sigurlogum í lagakeppni hátíðarinnar. Lag and texti: Herdís Askja Hermannsdottir</desc></programme>
<programme start="20250913181400 +0000" stop="20250913182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin rokkar</title><desc>Fjorir krakkar í rokkhljomsveit æfa þekkt íslenskt rokklag og semja eigið lag. Í leiðinni fræðumst við um hljoðfærin í hljomsveitinni og rokktonlistarsoguna.Aldís fræðir okkur um slagverk sem eru elstu hljoðfæri í heiminum. Krakkarnir semja svo lag með mismunandi slagverkum. Þau fá til sín serstakan gest sem aðstoðar þau, slagverksleikarann Sigurð Ina Einarsson. Hljomsveitarmeðlimir: Aldís María Sigursveinsdottir, Fatíma Ros Joof, Hilmir Þor Snæland Hafsteinsson og Sigurður Ingvar Þorisson. Saxofon leikari: Birkir Blær Ingolfsson. Tonlistarstjori: Sigurður Ingi Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20250913182000 +0000" stop="20250913185200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svepparíkið</title><desc>Heimildarþáttaroð þar sem sveppir á Íslandi eru skoðaðir frá sjonarhorni vísinda, menningar, fagurfræði og sjálfbærni. Dagskrárgerð: Anna Þora Steinþorsdottir. Umsjon: Erna Kanema Mashinkila.Fjallað er um heilandi og nærandi eiginleika sveppa. Skoðuð er framleiðsla á drykknum Kombucha þar sem samlífsform gersveppa og gerla kemur við sogu. Rætt er við Önnu Rosu Robertsdottur grasalækni um olíka eiginleika sveppa til lækninga og heilsubotar. Þá er fjallað um hugvíkkandi efni sem finnast í vissum tegundum sveppa, t.d. trjonupeðlu.</desc></programme>
<programme start="20250913185200 +0000" stop="20250913190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lotto</title><desc>Lotto-útdráttur vikunnar.</desc></programme>
<programme start="20250913190000 +0000" stop="20250913192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250913192500 +0000" stop="20250913193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250913193500 +0000" stop="20250913194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250913194500 +0000" stop="20250913195000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Teiknimyndaást</title><desc>Á árinu 2025 sýnir RÚV fjolda vel valdra Disney-teiknimynda og kvikmyndaáhugafolk fjallar um hverja mynd.Ævar Þor Benediktsson segir frá myndinni Fríða og dýrið, eða Beauty and the Beast, frá árinu 1991.</desc></programme>
<programme start="20250913195000 +0000" stop="20250913211000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fríða og dýrið</title><desc>Talsett Disney-teiknimynd frá 1991 um stúlkuna Fríðu sem samþykkir að búa í kastala með úrillri og ognvekjandi ofreskju gegn því að foður hennar verði sleppt úr dýflissu kastalans. Ófreskjan reynist vera prins í álogum og eina von hans um að verða aftur mennskur er að læra að elska einhvern sem elskar hann á moti. Myndin var fyrsta teiknimyndin sem hlaut tilnefningu til Óskarsverðlauna sem besta kvikmyndin.</desc></programme>
<programme start="20250913211000 +0000" stop="20250913212000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stúdío RÚV - brot</title><desc>Tonlistarmenn koma í Stúdío RÚV og færa landsmonnum tonlist heim í stofu. Stjorn upptoku: Guðmundur Atli Petursson. Þættir frá 2024.</desc></programme>
<programme start="20250913212000 +0000" stop="20250913230000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Johnny English snýr aftur</title><desc>Rowan Atkinsson bregður ser aftur í hlutverk breska njosnarans Johnnys English í þessari bráðfyndnu gamanmynd frá 2011. Að þessu sinni reynir Johnny að handsama glæpamenn sem ætla að drepa forseta Kína. Leikstjori: Oliver Parker.</desc></programme>
<programme start="20250913230000 +0000" stop="20250914005000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Síðasta ferðin</title><desc>Bandarísk spennumynd frá 2022. Vorubílstjorinn Sally er neydd til að smygla ologlegum varningi til að bjarga broður sínum sem er í fangelsi og undir hælnum á illvígu gengi. Málin flækjast þegar varningurinn reynist vera unglingsstúlka og Sally kemst að því að alríkislogreglan er á eftir þeim. Leikstjori: Anna Gutto. Aðalhlutverk: Juliette Binoche, Morgan Freeman, Frank Grillo og Hala Finley. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 16 ára.</desc></programme>
<programme start="20250914005000 +0000" stop="20250914070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>