<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" ?>
<tv generator-info-name="Original XML Generated with Tempest EPG Generator (made by Kvanc) - Processed by Open-EPG Visual Processor v0.9" generator-info-url="https://github.com/K-vanc/Tempest-EPG-Generator.git">
<channel id="RÚV Íþrottir.is"><display-name>RÚV Íþrottir.is</display-name></channel>
<channel id="RÚV.is"><display-name>RÚV.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport 2.is"><display-name>Síminn Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Síminn Sport.is"><display-name>Síminn Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Sjonvarp Símans.is"><display-name>Sjonvarp Símans.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 E Sport.is"><display-name>Stoð 2 E Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Fjolskylda.is"><display-name>Stoð 2 Fjolskylda.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Golf.is"><display-name>Stoð 2 Golf.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 2.is"><display-name>Stoð 2 Sport 2.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 3.is"><display-name>Stoð 2 Sport 3.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport 4.is"><display-name>Stoð 2 Sport 4.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2 Sport.is"><display-name>Stoð 2 Sport.is</display-name></channel>
<channel id="Stoð 2.is"><display-name>Stoð 2.is</display-name></channel>
<programme start="20250914093000 +0000" stop="20250914173000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>HM í frjálsíþrottum</title><desc>Úrslit á HM í frjálsíþrottum í Japan.</desc></programme>
<programme start="20250914173000 +0000" stop="20250914175000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á EM karla í korfubolta.Upphitun fyrir úrslitaleik EM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20250914175000 +0000" stop="20250914195000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Úrslit</title><desc>Leikir á EM karla í korfubolta.Úrslitaleikur EM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20250914195000 +0000" stop="20250914204000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Stofan</title><desc>Umfjallanir um leiki á EM karla í korfubolta.Uppgjor á úrslitaleik EM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20250914204000 +0000" stop="20250915190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250915190000 +0000" stop="20250916190000 +0000" channel="RÚV Íþrottir.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250914005000 +0000" stop="20250914070100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20250914070100 +0000" stop="20250914071200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tillý og vinir</title><desc>Tillý býr í gulu húsi með fimm goðum vinum. Krokodíl, svíni, hænu, fíl og kanínu. Þau sýna og sanna að vináttan er það besta í heimi.</desc></programme>
<programme start="20250914071200 +0000" stop="20250914072300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bubbi byggir</title><desc>Bubb byggir og felagar leysa vandamál og koma hlutum í verk með bros á vor. Getum við gert þetta? – Hvort við getum.</desc></programme>
<programme start="20250914072300 +0000" stop="20250914073000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fjolskyldufár</title><desc>Gamansamir þættir um strútapabbann Edda og áttburana hans. Eddi strútapabbi er fullkomnunarsinni og reynir að gera allt sem í hans valdi stendur til að vernda áttburana sína. Hann á fullt í fangi með það, enda eru ævintýrin hjá storri fjolskyldu morg og ímyndunaraflið mikið.Eddi strútapabbi kennir ovart einu barni sínu blotsyrði. Hann þarf nú að koma í veg fyrir að hin yngri læri það líka!</desc></programme>
<programme start="20250914073000 +0000" stop="20250914073500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!</desc></programme>
<programme start="20250914073500 +0000" stop="20250914074000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Rán - Rún</title><desc>Rán er ung og hress stelpa sem styttir ser stundir með ímynduðu vinkonu sinni. En hún Rún virðist raunverulegri en flestir.</desc></programme>
<programme start="20250914074000 +0000" stop="20250914074700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur IV</title><desc>Fjorða þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20250914074700 +0000" stop="20250914075800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20250914075800 +0000" stop="20250914081000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20250914081000 +0000" stop="20250914081700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hrúturinn Hreinn V</title><desc>Fimmta þáttaroð um hrútinn Hrein. Hreinn leiðir hinar kindurnar í alls kyns vandræði og raskar ro friðsæls dals með uppátækjasemi sinni.</desc></programme>
<programme start="20250914081700 +0000" stop="20250914082800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Monsurnar II</title><desc>Önnur þáttaroð af Monsunum Kára, Villa og Honnu sem lenda í alls kyns ævintýrum og þurfa að standa saman til að takast á við illmennið Ívar.</desc></programme>
<programme start="20250914082800 +0000" stop="20250914085000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dronarar II</title><desc>Korto, Mýsla og Eik eru álveðin að sigra Hvalabikarkeppnina, dronaflugkeppni sem leiða á í ljos hver verður arftaki vistfræðisnillingsins Hvals Hvíta og þar af leiðandi fá aðgang að nýjustu vistvísindunum til geta forðað því að eyjan þeirra hverfi í hafið.</desc></programme>
<programme start="20250914085000 +0000" stop="20250914090200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Strumparnir II</title><desc>Þættir um oteljandi ævintýri Strumpanna og Kjartans galdrakarls sem fara her á kostum í Strumpabæ.</desc></programme>
<programme start="20250914090200 +0000" stop="20250914092400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogur úr Andabæ</title><desc>Teiknimyndaþættir um moldríku ondina Joakim aðalond, seinheppna frænda hans, Andres ond, og felaga þeirra í Andabæ.</desc></programme>
<programme start="20250914092400 +0000" stop="20250914094700 +0000" channel="RÚV.is"><title>Úmísúmí</title><desc>Stærðfræðiofurhetjurnar Millý, Geo og Boi hjálpa krokkum að læra tolur, form og mynstur.</desc></programme>
<programme start="20250914094700 +0000" stop="20250914100000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Eysteinn og Salome</title><desc>Fallegir teiknimyndaþættir um ovenjulega vináttu bjarnarins Ernests og músarinnar Celestine.</desc></programme>
<programme start="20250914100000 +0000" stop="20250914112000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Fríða og dýrið</title><desc>Talsett Disney-teiknimynd frá 1991 um stúlkuna Fríðu sem samþykkir að búa í kastala með úrillri og ognvekjandi ofreskju gegn því að foður hennar verði sleppt úr dýflissu kastalans. Ófreskjan reynist vera prins í álogum og eina von hans um að verða aftur mennskur er að læra að elska einhvern sem elskar hann á moti. Myndin var fyrsta teiknimyndin sem hlaut tilnefningu til Óskarsverðlauna sem besta kvikmyndin.</desc></programme>
<programme start="20250914112000 +0000" stop="20250914113000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vísindahorn Ævars</title><desc>Þáttarbrot með Ævari vísindamanni fyrir krakka á ollum aldri.</desc></programme>
<programme start="20250914113000 +0000" stop="20250914114000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Landakort</title><desc>Valin myndskeið úr Landanum þar sem áhugaverðir staðir eru skoðaðir og merkilegir Íslendingar heimsottir. Ritstjorn: Gísli Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20250914114000 +0000" stop="20250914132500 +0000" channel="RÚV.is"><title>HM í frjálsíþrottum</title><desc>Úrslit á HM í frjálsíþrottum í Japan.</desc></programme>
<programme start="20250914132500 +0000" stop="20250914135000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250914135000 +0000" stop="20250914155500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Bronsleikur</title><desc>Leikir á EM karla í korfubolta.Bronsleikur á EM karla í korfubolta.</desc></programme>
<programme start="20250914155500 +0000" stop="20250914163000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lifun - hlustun með Magga Kjartans og Gunna Þorðar</title><desc>Jon Ólafsson hlustar á plotuna Lifun með Trúbroti ásamt tveimur meðlimum hljomsveitarinnar, þeim Gunnari Þorðarsyni og Magnúsi Kjartanssyni, sem veita áhorfendum innsýn í tilurð laganna á meðan þau spilast. Dagskrárgerð: Jon Egill Bergþorsson.</desc></programme>
<programme start="20250914163000 +0000" stop="20250914170000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Basl er búskapur</title><desc>Danskir þættir um ungt par sem vill einfalda líf sitt og hefur búskap.</desc></programme>
<programme start="20250914170000 +0000" stop="20250914173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sítengd - verold samfelagsmiðla</title><desc>Heimildarþættir um samfelagsmiðla í umsjon Ragnhildar Steinunnar Jonsdottur og Viktoríu Hermannsdottur. Í þáttunum rýnum við í samfelagsmiðlanotkun Íslendinga og skoðum hvaða áhrif þeir hafa á líf okkar og sjálfsmynd. Dagskrárgerð: Eiríkur Ingi Boðvarsson.Í þessum þætti kynnumst við folki sem hefur skapað ser starfsferil í gegnum samfelagsmiðla og fá borgað fyrir að gera það sem þeim finnst skemmtilegast.</desc></programme>
<programme start="20250914173100 +0000" stop="20250914180300 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sogufolk framtíðarinnar</title><desc>Þrjár leiknar stuttmyndir úr smiðju ungra hofunda sem framleiddar voru í tengslum við verkefnið Sogur hjá KrakkaRÚV. Handritin að stuttmyndunum þremur, Fimmhundruðkallinn, Dularfulla hálsmenið, Bokrollan og stuldurinn á hálsfestinni, voru valin í handritasamkeppni Sagna og eru hofundarnir á aldrinum 9-12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250914180300 +0000" stop="20250914180900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagvistun fyrir hunda</title><desc>Þegar sex born reka dagvistun fyrir hunda, þá getur sko allt gerst! Búðu þig undir ofur krúttlega sjonvarpsþætti, sem fá alla til að brosa.</desc></programme>
<programme start="20250914180900 +0000" stop="20250914181400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Tolukubbar</title><desc>Lærið um tolustafina með Tolukubbunum!Tveir kynnir sig.</desc></programme>
<programme start="20250914181400 +0000" stop="20250914181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>KrakkaRÚV - Tonlist</title><desc>Allskonar skemmtileg log fyrir yngri kynsloðina.Þorri og Þura syngja lag um sig sjálf. Atriðið er úr Þorra og Þuru - vinir í raun.</desc></programme>
<programme start="20250914181500 +0000" stop="20250914182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Stundin rokkar</title><desc>Fjorir krakkar í rokkhljomsveit æfa þekkt íslenskt rokklag og semja eigið lag. Í leiðinni fræðumst við um hljoðfærin í hljomsveitinni og rokktonlistarsoguna.Krakkarnir í hljomsveitinni æfa lagið Barfly með hljomsveitinni Jeff Who? Auk þess kynnumst við nokkrum af frægustu rokkhljomsveitum tonlistarsogunnar. Hljomsveitarmeðlimir: Elísabet Hauksdottir, Hjorleifur Daði Oddsson, Onni Máni Sigurðsson og Þorgerður K. Hermundardottir. Tonlistarstjori: Sigurður Ingi Einarsson.</desc></programme>
<programme start="20250914182000 +0000" stop="20250914182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Smíðað með Óskari</title><desc>Smiðurinn Oskar Bostrom sýnir skemmtilega og hagnýta smíði. Hann sýnir hvernig hægt er að smíða húsgogn, til dæmis borðstofuborð, bekk og trekassa.</desc></programme>
<programme start="20250914182500 +0000" stop="20250914190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ímynd</title><desc>Heimildarþáttaroð í sex þáttum þar sem íslensk ljosmyndun er skoðuð út frá sjonarhorni lista, landslags, samtímans, skrásetningar, frettaflutnings, fortíðar og framtíðar. Umsjon: Anna Gyða Sigurgísladottir og Katrín Ásmundsdottir. Stjorn upptoku og framleiðsla: Hrafnhildur Gunnarsdottir.Því er stundum haldið fram að andlát og útfor fjolskyldualbúmsins hafi nú þegar farið fram enda hefur umgengni folks við þennan fjársjoð gjorbreyst með stafrænu byltingunni . Aldrei hafa verið teknar jafn margar ljosmyndir og á okkar dogum, en stora motsognin er sú að varðveisla mynda hefur að sama skapi aldrei verið jafn lítil.</desc></programme>
<programme start="20250914190000 +0000" stop="20250914192500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250914192500 +0000" stop="20250914193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250914193500 +0000" stop="20250914194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250914194500 +0000" stop="20250914202000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Svepparíkið</title><desc>Heimildarþáttaroð þar sem sveppir á Íslandi eru skoðaðir frá sjonarhorni vísinda, menningar, fagurfræði og sjálfbærni. Dagskrárgerð: Anna Þora Steinþorsdottir. Umsjon: Erna Kanema Mashinkila.Fjallað er um hvernig sveppir og afurðir úr svepparíkinu geta stuðlað að umbotum í umhverfismálum. Fylgst er með nýskopunarfyrirtækinu?Svepparíkið?þar sem Unnur Kolka Leifsdottir stundar sjálfbæra ræktun í svokolluðu?Zero Waste-kerfi. Sigrún Thorlacius fjallar um hvernig nýta má eiginleika svepparíkisins til að brjota niður mengandi úrgang sem víða má finna í jarðveginum, t.d. á urðunarstoðum. Neuza Vallades arkitekt og?doktorsnemi í umhverfisverkfræði talar um moguleikana á nýtingu efna úr sveppum í byggingariðnaði.</desc></programme>
<programme start="20250914202000 +0000" stop="20250914210000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hinn stori samhljomur sandsins</title><desc>Heimildarmynd frá 2021 um storbrotna náttúru Breiðamerkursands. Serstaða sandsins felst í samspili jokulsins, vatnsins og landsins þar fyrir framan. Þar að auki er fjallað um þau áhrif sem hnattrænar loftslagsbreytingar hafa haft. Leikstjori: Gunnlaugur Þor Pálsson. Handrit: Gunnlaugur Þor Pálsson og Þorvarður Árnason.</desc></programme>
<programme start="20250914210000 +0000" stop="20250914220000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Ólgandi heimur II</title><desc>Önnur þáttaroð þessara bresku spennuþátta sem gerast á tímum seinni heimsstyrjaldarinnar. Stríðið hefur náð til Norður-Afríku þar sem herdeild Harrys tekst á við erfiðar aðstæður í eyðimorkinni. Orrustan geisar í lofti yfir Manchester og íbúar á meginlandi Evropu eru komnir á ystu nof. Handritshofundur: Peter Bowker. Aðalhlutverk: Jonah Hauer-King, Zofia Wichlacz og Lesley Manville. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250914220000 +0000" stop="20250914234000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Undir sandinum</title><desc>Sannsogulegt danskt-þýskt drama frá 2015. Eftir síðari heimsstyrjold þvingar danski herinn hop þýskra stríðsfanga, sem vart eru komnir af barnsaldri, til að sinna því lífshættulega verkefni að fjarlægja jarðsprengjur og gera þær ovirkar. Piltarnir komast brátt að því að stríðinu er hvergi nærri lokið. Aðalhlutverk: Roland Møller, Louis Hofmann og Joel Basman. Leikstjori: Martin Zandvliet. Myndin er ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250914234000 +0000" stop="20250915003000 +0000" channel="RÚV.is"><title>The Who: Gerð plotunnar Sell Out</title><desc>Heimildarmynd um tilurð plotunnar The Who Sell Out með bresku hljomsveitinni The Who sem kom út árið 1967. Í myndinni er platan krufin til mergjar og meðal annars rætt við Pete Townshend og Roger Daltrey, liðsmenn sveitarinnar.</desc></programme>
<programme start="20250915003000 +0000" stop="20250915103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
<programme start="20250915103000 +0000" stop="20250915133000 +0000" channel="RÚV.is"><title>HM í frjálsíþrottum</title><desc>Úrslit á HM í frjálsíþrottum í Japan.</desc></programme>
<programme start="20250915133000 +0000" stop="20250915135000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250915135000 +0000" stop="20250915140000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Heimaleikfimi</title><desc>Goð ráð og æfingar sem tilvalið er að gera heima. Íris Rut Garðarsdottir sjúkraþjálfari hefur umsjon með leikfiminni.</desc></programme>
<programme start="20250915140000 +0000" stop="20250915150000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Útsvar 2013-2014</title><desc>Spurningakeppni sveitarfelaga. Umsjonarmenn eru Sigmar Guðmundsson og Þora Arnorsdottir. Spurningahofundur og domari er Stefán Pálsson. Dagskrárgerð: Helgi Johannesson.</desc></programme>
<programme start="20250915150000 +0000" stop="20250915153000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Lífsins lystisemdir</title><desc>Finnlands-sænskir lífsstílsþættir þar sem meðal annars er fjallað um matreiðslu, garðyrkju og fondur.</desc></programme>
<programme start="20250915153000 +0000" stop="20250915161000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Sjonleikur í átta þáttum</title><desc>Þáttaroð um leikið efni í Sjonvarpinu. Sýnd eru brot úr leikritum og listamenn sem tengjast verkunum segja frá. Dagskrárgerð: Hallmar Sigurðsson og Rúnar Gunnarsson.Í þessum þætti er sýnt úr verkunum Draugasaga, Galdra-Loftur, Djákninn, Skollaleikur og Tilbury. Sogumenn eru Egill Eðvarðsson, Petur Einarsson, Sveinn Einarsson, Viðar Víkingsson og Þorhildur Þorleifsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250915161000 +0000" stop="20250915170500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hringfarinn - einn á hjoli í Afríku</title><desc>Þriðja þáttaroðin um hringfarann Kristján Gíslason og ævintýraleg ferðalog hans um heiminn á motorhjoli. Árið 2019 for hann niður Afríku og á ferðalaginu fær hann að reyna allt frá borgarastríði til storbrotinnar náttúru, kynnist einstokum ættbálkasamfelogum og kemst í kynni við einhver hættulegustu dýr heims.Í fimmta þætti lýkur ferðalagi Kristjáns Gíslasonar um fátækustu heimsálfu jarðar. Hann mætir miklum áskorunum en líka goðmennsku og yndislegu folki. Ásdís Rosa eiginkona Kristjáns og Baldur sonur hans hjola með honum síðasta spolinn í þessu erfiða en storkostlega ferðalagi. Ekkert er eins og Afríka.</desc></programme>
<programme start="20250915170500 +0000" stop="20250915173100 +0000" channel="RÚV.is"><title>Opnun</title><desc>Heimildarþáttaroð um samtímamyndlist á Íslandi. Tolf listamenn veita innsýn í skopunarferli sitt, allt frá innblæstri til útfærslu. Hver eru viðfangsefnin, aðferðirnar og tilgangurinn? Dagskrárgerð: Gaukur Úlfarsson, Margret Weisshappel og Ragnhildur Weisshappel.Heimildarþáttaroð um samtímamyndlist á Íslandi. Listamennirnir og bræðurnir Kristján og Sigurður Guðmundssynir fara yfir gamla tíma og nýja. Dagskrárgerð: Gaukur Úlfarsson, Margret Weisshappel og Ragnhildur Weisshappel.</desc></programme>
<programme start="20250915173100 +0000" stop="20250915174200 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veistu hvað eg elska þig mikið?</title><desc>Teiknimyndaþættir fyrir born byggðir á samnefndri breskri barnabok frá árinu 1994 eftir Sam McBratney, með myndskreytingum eftir Anitu Jeram. Bokin hefur verið gefin út á yfir 53 tungumálum og selst í yfir 28 milljonum eintaka.</desc></programme>
<programme start="20250915174200 +0000" stop="20250915174900 +0000" channel="RÚV.is"><title>Litla Lo</title><desc>Litla Lo býr með Kisu, broður sínum Húgo, foreldrum sínum - og líka álfinum Búa sem býr í holu í veggnum. Búi er algjor toframaður og á hverjum degi býður hann Litlu Lo og Kisu í nýtt ævintýri úti í náttúrunni.</desc></programme>
<programme start="20250915174900 +0000" stop="20250915175400 +0000" channel="RÚV.is"><title>Molang V</title><desc>Krúttlegir og vinalegir þættir fyrir þau allra yngstu. Molang er búttaður lítill „kanínugrís“. Hún er servitur, glaðvær og áhugasom. Besti vinur hennar er litli hænuunginn Piu Piu. Molang er koresk teiknimyndapersona og afskaplega vinsæl í heimalandinu.</desc></programme>
<programme start="20250915175400 +0000" stop="20250915175500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Jasmín and Jombi - Tonverksmiðjan I</title><desc>Stutt innslog frá þeim Jasmín og Jomba þar sem þau tala um tonlist og tonfræði.</desc></programme>
<programme start="20250915175500 +0000" stop="20250915180800 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vinabær Danna tígurs</title><desc>Danni tígur er þáttaroð sem kennir bornum að túlka tilfinningar sínar. Hvenær upplifa þau sorg, reiði og hvenær eru þau þakklát. Danni notar tonlist og syngur um það sem hann upplifir sem leyfir bornum að tileinka ser það frekar. Þátturinn er ætlaður leikskolabornum og kennir tilfinningagreind og sjálfsvirðingu sem og virðingu fyrir oðrum.</desc></programme>
<programme start="20250915180800 +0000" stop="20250915181500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Hæ Sámur IV</title><desc>Fjorða þáttaroðin um vinalega hundinn Sám og krílin sem vinna ser inn merki á leikskolanum hans.</desc></programme>
<programme start="20250915181500 +0000" stop="20250915182000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Refurinn Pablo</title><desc>Hugrakki og uppátækjasami refurinn Pablo flyst úr sveit í borg ásamt systkinum sínum.</desc></programme>
<programme start="20250915182000 +0000" stop="20250915182500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Krakkafrettir (með táknmálstúlkun)</title><desc>Helstu frettir settar fram á einfaldan og aðgengilegan hátt. Umsjon: Ari Páll Karlsson, Embla Bachmann, Gunnar Hrafn Kristjánsson og Kolbrún María Másdottir. Handrit og ritstjorn: Ari Páll Karlsson.</desc></programme>
<programme start="20250915182500 +0000" stop="20250915190000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Náttúran mín</title><desc>Íslensk heimildarþáttaroð í fjorum þáttum. Þott meirihluti landsmanna búi í þettbýli býr sumt folk á stoðum þar sem náttúran hefur meiri áhrif á líf þess en gengur og gerist. Í þessari þáttaroð greinir folk frá ýmsum stoðum á landinu frá ástríðu sinni fyrir því, hvers vegna það kýs að búa utan þettbýlis og hvað veldur því að það vill hvergi annars staðar búa. Dagskrárgerð: Magnús Atli Magnússon og Lára Ómarsdottir.Anna Birna Þráinsdottir logfræðingur ákvað dag einn að einfalda líf sitt sem fram að því hafði einkennst af mikilli streitu og álagi. Í hond for „einfoldunin mikla“. Hún settist að undir Steinafjalli í Eyjafjollum þar sem hún ræktar kál og heldur kindur. Þar líður henni vel enda jorðin sú fegursta á landinu, að hennar sogn. Og Steinafjall er fjallið hennar.</desc></programme>
<programme start="20250915190000 +0000" stop="20250915193000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Frettir</title><desc>Helstu frettir dagsins af innlendum og erlendum vettvangi. Alla daga, árið um kring.</desc></programme>
<programme start="20250915193000 +0000" stop="20250915193500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Íþrottir</title><desc>Íþrottafrettir.</desc></programme>
<programme start="20250915193500 +0000" stop="20250915194500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Veður</title><desc>Veðurfrettir.</desc></programme>
<programme start="20250915194500 +0000" stop="20250915201500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kastljos</title><desc>Lifandi og fjolbreyttur þáttur um frettir, menningu og dægurmál. Helstu frettir dagsins eru krufðar og ljosi varpað á litríkt mannlíf um land allt. Umsjon: Baldvin Þor Bergsson, Bergsteinn Sigurðsson, Guðrún Soley Gestsdottir, Óðinn Svan Óðinsson, Urður Örlygsdottir og Viktoría Hermannsdottir.</desc></programme>
<programme start="20250915201500 +0000" stop="20250915210500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Silfrið</title><desc>Sigríður Hagalín Bjornsdottir, Valgeir Örn Ragnarsson og Bergsteinn Sigurðsson fá til sín gesti til að kryfja með ser atburði liðinnar viku og politískt landslag hverju sinni.</desc></programme>
<programme start="20250915210500 +0000" stop="20250915215000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Nýtt líf</title><desc>Þýsk leikin þáttaroð um líf og starf ljosmæðranna Nalan, Önnu og Gretu sem takast á við ovæntar aðstæður á hverjum degi. Aðalhlutverk: Mariam Hage, Anna Schudt og Lydia Lehmann. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250915215000 +0000" stop="20250915232500 +0000" channel="RÚV.is"><title>Kýr</title><desc>Bresk heimildarmynd frá 2021 þar sem fylgst er með daglegu lífi mjolkurkýr á mjolkurbúi. Myndin var tilnefnd til BAFTA-verðlauna sem besta heimildarmyndin. Leikstjori: Andrea Arnold.</desc></programme>
<programme start="20250915232500 +0000" stop="20250916001000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Vertu sæl, Marianne</title><desc>Norsk leikin þáttaroð frá 2024 um ástarsamband kanadíska tonlistarmannsins Leonards Cohen og hinnar norsku Marianne Ihlen á sjounda áratug síðustu aldar. Aðalhlutverk: Alex Wolff, Thea Sofie Loch Næss og Anna Torv. Þættirnir eru ekki við hæfi barna yngri en 12 ára.</desc></programme>
<programme start="20250916001000 +0000" stop="20250916103000 +0000" channel="RÚV.is"><title>Dagskrárlok</title></programme>
</tv>